[
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"How Holiday Packages are Boosting EasyJet and British Airways",
        "description":"Once snobbishly consigned to the \u2018bucket and spade brigade,\u2019 package holidays are one of the fastest-growing products in UK travel. This lucrative opportunity to diversify revenue has not gone unnoticed by British Airways or easyJet, with both airlines rapidl\u2026",
        "content":"Package holidays are a cornerstone of British travel. Theyve been around for generations but really took flight in the 1960s when air travel to continental Europe and the Mediterranean became much mo\u2026 [+6184 chars]",
        "url":"http:\/\/skift.com\/2024\/09\/06\/how-holiday-packages-are-boosting-easyjet-and-british-airways\/",
        "source":"Skift",
        "published_at":1725641439000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Positive",
        "sentiment_probabolity":0.8806070089,
        "sentiment_vector":0.8806070089
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Firm wins trademark case against easyJet owner",
        "description":"The airline's owner says he will appeal against the ruling, which found there was no infringement",
        "content":"James Moir, chief executive of Easyfundraising, said he felt \"vindicated\" by the outcome of the court case\r\nA fundraising firm has won its legal battle with the owner of easyJet, which had tried to s\u2026 [+2711 chars]",
        "url":"https:\/\/www.bbc.com\/news\/articles\/c4glnvn1l9do",
        "source":"BBC News",
        "published_at":1726078135000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9821029902,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Taglio alle emissioni degli aerei, secondo easyJet bisogna modernizzare la flotta",
        "description":"Una delle compagnie low cost pi\u00f9 famose al mondo ha pubblicato uno studio vertente la giusta strategia per tagliare le emissioni di CO\u2082 di almeno 18 milioni di tonnellate ogni anno",
        "content":"Viaggi aerei e sostenibili\u00e0 difficilmente vanno a braccetto, ma le cose potrebbe presto cambiare; la compagnia low cost easyJet, una delle pi\u00f9 famose al mondo, ha trovato un modo per tagliare sensibi\u2026 [+6620 chars]",
        "url":"https:\/\/www.hdmotori.it\/green\/articoli\/n591917\/emissioni-viaggi-aerei-easyjet\/",
        "source":"Hdmotori.it",
        "published_at":1725894600000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998700619,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet quer reformar o espa\u00e7o a\u00e9reo europeu para reduzir emiss\u00f5es de CO2",
        "description":"A reforma do espa\u00e7o a\u00e9reo europeu permitiria reduzir as emiss\u00f5es de CO2 em 10% por ano, segundo estimativas da companhia a\u00e9rea brit\u00e2nica easyJet. Tendo por base um estudo das suas pr\u00f3prias opera\u00e7\u00f5es, efetuado recorrendo...",
        "content":"A reforma do espa\u00e7o a\u00e9reo europeu permitiria reduzir as emiss\u00f5es de CO2 em 10% por ano, segundo estimativas da companhia a\u00e9rea brit\u00e2nica easyJet.\r\nTendo por base um estudo das suas pr\u00f3prias opera\u00e7\u00f5es\u2026 [+2300 chars]",
        "url":"https:\/\/pplware.sapo.pt\/motores\/easyjet-quer-reformar-o-espaco-aereo-europeu-para-reduzir-emissoes-de-co2\/",
        "source":"Sapo.pt",
        "published_at":1725624047000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999319315,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"SOMMER \u00b425 Flugschn\u00e4ppchen mit EASYJET ",
        "description":"Fr\u00fchbucher aufgepasst: Easyjet bietet mega Preise f\u00fcr den n\u00e4chsten Sommer an!",
        "content":"Wir nutzen Cookies, um deine Nutzererfahrung zu verbessern, dir pers\u00f6nlich auf dich zugeschnittene Inhalte liefern zu k\u00f6nnen und die Nutzung unserer App zu analysieren. Wenn du auf \"alle akzeptieren\"\u2026 [+463 chars]",
        "url":"https:\/\/www.urlaubspiraten.de\/fluege\/easyjet-sommer-2025",
        "source":"Urlaubspiraten.de",
        "published_at":1725429751000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9997333884,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"\u201cAbbiamo visto fuoco e fumo uscire dalla borsa di una signora, lei si \u00e8 gettata verso l\u2019uscita calpestando gli altri\u201d: caos a bordo di un volo EasyJet",
        "description":"L\u2019incendio che si \u00e8 sviluppato per\u00f2 \u00e8 stato di proporzioni irrisorie tanto che dopo l\u2019intervento dei pompieri i passeggeri sono potuti tornare a bordo a recuperare i proprio oggetti personali\nL'articolo \u201cAbbiamo visto fuoco e fumo uscire dalla borsa di una si\u2026",
        "content":"Scoppia una borsa su un volo EasyJet ed \u00e8 subito panico. Lincidente \u00e8 avvenuto il 17 settembre EZY8216 a Candia sullisola di Creta sullaereo della compagnia low cost diretto allaeroporto londinese di\u2026 [+1073 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ilfattoquotidiano.it\/2024\/09\/19\/volo-easyjet-fuoco-fumo-borsa-signora-caos\/7699665\/",
        "source":"Ilfattoquotidiano.it",
        "published_at":1726740357000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998779297,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1725609836000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1725632246000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726733471000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet Aircraft Evacuated After Passenger\u2019s Vape Explodes",
        "description":"Passengers on easyJet flight U2 8216 from Heraklion International Airport \u201cNikos Kazantzakis\u201d (HER) to\u2026\nThe post easyJet Aircraft Evacuated After Passenger\u2019s Vape Explodes appeared first on The Bulkhead Seat.",
        "content":"6Advertiser &amp; Editorial Disclosure: The Bulkhead Seat earns an affiliate commission for anyone approved through the links below. This compensation may impact how and where links appear on this si\u2026 [+1963 chars]",
        "url":"https:\/\/thebulkheadseat.com\/easyjet-aircraft-evacuated-after-passengers-vape-explodes\/",
        "source":"Thebulkheadseat.com",
        "published_at":1726855758000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999923706,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"British Airways & Easyjet Launch New Route To Tbilisi.",
        "description":"British Airways and Easyjet will launch a new route to Tbilisi, Georgia, starting 30 March 2025. Let\u2019s go\u2026\nThe post British Airways & Easyjet Launch New Route To Tbilisi. appeared first on Wingtips.",
        "content":"Traveling around but want to stay connected? Try Saily!\r\nBritish Airways and Easyjet will launch a new route to Tbilisi, Georgia, starting 30 March 2025. Let\u2019s go over all of this in detail.\r\nWhat I \u2026 [+1785 chars]",
        "url":"https:\/\/wingtips.co.uk\/2024\/09\/18\/british-airways-easyjet-launch-new-route-to-tbilisi\/",
        "source":"Wingtips.co.uk",
        "published_at":1726654607000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999884367,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet panic as 'bag of vapes' explodes on London-bound flight at Greek airport. Gremlins on the tarmac asked if anyone has given up cigarettes recently [Scary]",
        "description":"EasyJet panic as 'bag of vapes' explodes on London-bound flight at Greek airport. Gremlins on the tarmac asked if anyone has given up cigarettes recently",
        "content":"<li>Links are submitted by members of the Fark community.\r\n<\/li><li>When community members submit a link, they also write a custom headline for the story.\r\n<\/li><li>Other Farkers comment on the links\u2026 [+177 chars]",
        "url":"https:\/\/www.fark.com\/comments\/13397388\/EasyJet-panic-as-bag-of-vapes-explodes-on-London-bound-flight-at-Greek-airport-Gremlins-on-tarmac-asked-if-anyone-has-given-up-cigarettes-recently",
        "source":"Fark.com",
        "published_at":1726694770000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9931436777,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Drunk easyJet Passenger Causes a Diversion On Greece-Bound Flight",
        "description":"An easyJet passenger over imbibed and caused flight U28235, which was scheduled between London\u2026\nThe post Drunk easyJet Passenger Causes a Diversion On Greece-Bound Flight appeared first on The Bulkhead Seat.",
        "content":"6Advertiser &amp; Editorial Disclosure: The Bulkhead Seat earns an affiliate commission for anyone approved through the links below. This compensation may impact how and where links appear on this si\u2026 [+2717 chars]",
        "url":"https:\/\/thebulkheadseat.com\/drunk-easyjet-passenger-causes-a-diversion-on-greece-bound-flight\/",
        "source":"Thebulkheadseat.com",
        "published_at":1725712479000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9982957244,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet releases summer 2025 flights \u2708\ufe0f",
        "description":"Book now for the best chance to bag great prices",
        "content":"We might be pirates, but were an honest bunch. We check all our deals when we review them to make sure everything is available. However, with deals this hot, things change quicklyflight prices fluctu\u2026 [+376 chars]",
        "url":"https:\/\/www.holidaypirates.com\/flights\/easyjet-releases-summer-2025-flights",
        "source":"Holidaypirates.com",
        "published_at":1725449283000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Positive",
        "sentiment_probabolity":0.9999957085,
        "sentiment_vector":0.9999957085
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet \u0438 JetZero \u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043a 2030 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a\u0440\u044b\u043b\u043e\u043c",
        "description":"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u0432\u0438\u0430\u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f EasyJet \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u043b\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u0430\u043f\u043e\u043c JetZero \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0440\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442\u0440\u0430\u0441\u043b\u044c \u0430\u0432\u0438\u0430\u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0437\u043e\u043a \u0438 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043a \u0432\u0432\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u044d\u043a\u0441\u043f\u043b\u0443\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u044e \u043a 2030 \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430, \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0441\u043e \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a\u0440\u044b\u043b\u043e\u043c.",
        "content":"EasyJet JetZero . , .\r\n , , . 2018 6% . 5,1% XXI . , , , . JetZero - , , , , .\r\nJetZero, \" \". McDonnell-Douglas Blended Wing Body (BWB). DZYNE Technologies, BWB . , , , , , FAA BWB 2030 .\r\n \" \" , , .\u2026 [+278 chars]",
        "url":"https:\/\/overclockers.ru\/blog\/Vizir47\/show\/180889\/EasyJet-i-JetZero-planirujut-k-2030-godu-sozdat-rabotajuschij-na-vodorode-samolet-so-smeshannym-krylom",
        "source":"Overclockers.ru",
        "published_at":1726787724000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999830723,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet quer reformar espa\u00e7o a\u00e9reo europeu para poupar em combust\u00edvel e cortar emiss\u00f5es",
        "description":"Empresa \"low cost\" inglesa que poderia reduzir cerca de 700 mil toneladas de di\u00f3xido de carbono anualmente. Rotas mais diretas e curtas seriam o plano para uma avia\u00e7\u00e3o mais eficiente e sustent\u00e1vel.",
        "content":"A moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo europeu poderia poupar cerca de 200 milh\u00f5es de libras (237 milh\u00f5es de euros) por ano gra\u00e7as \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do consumo de combust\u00edvel, estimou esta quarta-feira o presidente-\u2026 [+3763 chars]",
        "url":"https:\/\/observador.pt\/2024\/09\/04\/easyjet-quer-reformar-espaco-aereo-europeu-para-poupar-em-combustivel-e-cortar-emissoes\/",
        "source":"Observador.pt",
        "published_at":1725465263000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999847412,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"J\u00f3 befektet\u00e9s most az easyJet?",
        "description":"A Wizz Air kil\u00e1t\u00e1saival m\u00e1r t\u00f6bbsz\u00f6r is foglalkoztunk az elm\u00falt id\u0151szakban, m\u00falt h\u00e9ten pedig a Ryanairt is g\u00f3rcs\u0151 al\u00e1 vett\u00fck. Ez\u00fattal viszont az easyJet kil\u00e1t\u00e1saival foglalkozunk: elemz\u00e9s\u00fcnkb\u0151l kider\u00fcl, hogy mit gondolnak most az elemz\u0151k a r\u00e9szv\u00e9nyr\u0151l, milyen\u2026",
        "content":"A szektort\u00e1rsakhoz hasonl\u00f3an az easyJet \u00e1rfolyam\u00e1t is nagy m\u00e9rt\u00e9kben befoly\u00e1solta az elm\u00falt idszakban a jegy\u00e1rakkal kapcsolatos v\u00e1rakoz\u00e1sok alakul\u00e1sa, valamint a l\u00e9gik\u00f6zleked\u00e9si szektort \u00f6vez \u00e1ltal\u00e1n\u2026 [+160 chars]",
        "url":"https:\/\/www.portfolio.hu\/uzlet\/20240924\/jo-befektetes-most-az-easyjet-711753",
        "source":"Portfolio.hu",
        "published_at":1727172000000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999915361,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet souhaite fermer sa base \u00e0 Toulouse et lancer un plan de d\u00e9parts volontaires en France",
        "description":"La compagnie a\u00e9rienne britannique a justifi\u00e9 cette d\u00e9cision par \u00ab\u00a0une combinaison de facteurs, dont une reprise plus lente post-Covid et la pression inflationniste. Deux avions d\u2019easyJet sont actuellement bas\u00e9s \u00e0 Toulouse.",
        "content":"La compagnie a\u00e9rienne easyJet a annonc\u00e9, mardi 10\u00a0septembre, son intention de fermer sa base de la\u00e9roport de Toulouse et de lancer un plan de d\u00e9parts volontaires qui concernerait une trentaine demplo\u2026 [+1217 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2024\/09\/10\/easyjet-souhaite-fermer-sa-base-a-toulouse-et-lancer-un-plan-de-departs-volontaires-en-france_6311120_3234.html",
        "source":"Le Monde",
        "published_at":1725970171000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999251366,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Appel \u00e0 la gr\u00e8ve lundi chez Easyjet pour contester la fermeture de la base de Toulouse",
        "description":"L\u2019Union des navigants de l\u2019aviation civile, deuxi\u00e8me syndicat de la branche fran\u00e7aise de la compagnie britannique, a appel\u00e9 \u00e0 un mouvement national illimit\u00e9 \u00e0 partir du 16\u00a0septembre pour protester contre le transfert de ses 125 salari\u00e9s toulousains.",
        "content":"Vers des turbulences dans le ciel\u00a0? LUnion des navigants de laviation civile (UNAC) dEasyjet menace de faire gr\u00e8ve \u00e0 compter de lundi 16\u00a0septembre. Le syndicat, deuxi\u00e8me organisation en France de la \u2026 [+2440 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2024\/09\/13\/appel-a-la-greve-lundi-chez-easyjet-pour-contester-la-fermeture-de-la-base-de-toulouse_6316601_3234.html",
        "source":"Le Monde",
        "published_at":1726241404000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999011755,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Pierwsza nowa trasa easyJet z Polski od lat wystartowa\u0142a! To nie koniec \u2013 wkr\u00f3tce kolejna nowo\u015b\u0107",
        "description":"",
        "content":"O godz. 14.28 wystartowa inauguracyjny lot na nowej trasie linii easyJet z Krakowa do Amsterdamu. Czy brytyjska tania linia, kt\u00f3rej polskim przycz\u00f3kiem od lat s Balice, zn\u00f3w zacznie si pojawia na inn\u2026 [+2948 chars]",
        "url":"https:\/\/www.fly4free.pl\/pierwsza-nowa-trasa-easyjet-z-polski-od-lat-wystartowala-krakow-amsterdam\/",
        "source":"Fly4free.pl",
        "published_at":1725298200000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999775887,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet founder Stelios goes after \u2018brand thieves\u2019 aggressively\u2014demands they remove \u2018easy\u2019 from their names",
        "description":"Around 1,200 official \"easy\" brands exist\u2014and the easyGroup will be up in arms if any company (or even music band) tries to use the prefix.",
        "content":"Daring to prefix a company or even a pop groups name with easy could land you in legal hot water, as the founder of British airline easyJet relentlessly tackles alleged trademark breaches.Greek-Cypri\u2026 [+4754 chars]",
        "url":"https:\/\/fortune.com\/europe\/2024\/09\/27\/easyjet-founder-stelios-brand-thieves-legal-action-remove-easy-name\/",
        "source":"Fortune",
        "published_at":1727443719000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998031259,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Ryanair\u2019s Michael O\u2019Leary is considering copying rival EasyJet by launching package holidays as rock-bottom fares fail to draw profits",
        "description":"Ryanair has dabbled with holiday bundles before. That business folded in less than three years, but those of EasyJet and Jet2 have flourished.",
        "content":"Ryanair and EasyJet have one thing in common: they both offer dead cheap flights across Europe.But thats as far as the similarities go. Their earnings in recent months have diverged dramaticallythe D\u2026 [+3640 chars]",
        "url":"https:\/\/fortune.com\/europe\/2024\/09\/02\/ryanair-michael-oleary-rival-easyjet-launching-package-holidays-discount-fares-profits\/",
        "source":"Fortune",
        "published_at":1725275021000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Negative",
        "sentiment_probabolity":0.9987327456,
        "sentiment_vector":-0.9987327456
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Transport a\u00e9rien : la compagnie easyJet quittera d\u00e9finitivement l'a\u00e9roport de Beauvais en octobre",
        "description":"Le transporteur a\u00e9rien fait valoir que l'a\u00e9roport picard n'a jamais \u00e9t\u00e9 \"un axe strat\u00e9gique de d\u00e9veloppement\".",
        "content":"La compagnie a\u00e9rienne britannique easyJet, d\u00e9j\u00e0 en train de se retirer de l'a\u00e9roport de Toulouse, s'appr\u00eate \u00e0 fermer ses trois lignes desservant l'a\u00e9roport de Beauvais, a indiqu\u00e9 jeudi 26 septembre l\u2026 [+817 chars]",
        "url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/aeronautique\/transport-aerien-la-compagnie-easyjet-quittera-definitivement-l-aeroport-de-beauvais-en-octobre_6803599.html",
        "source":"Francetvinfo.fr",
        "published_at":1727372663000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999941349,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Chez Easyjet, un pr\u00e9avis de gr\u00e8ve illimit\u00e9 \u00e0 partir du 16\u00a0septembre",
        "description":"Les syndicats de la compagnie low cost EasyJet ont annonc\u00e9 ce jeudi 12\u00a0septembre le d\u00e9p\u00f4t d\u2019un pr\u00e9avis de gr\u00e8ve illimit\u00e9 \u00e0 compter du 16\u00a0septembre. Une d\u00e9cision qui vient en r\u00e9action au projet de r\u00e9organisation de la compagnie.",
        "content":"LUnion des navigants de laviation civile (UNAC) a annonc\u00e9 ce jeudi 12\u00a0septembre 2024 quun pr\u00e9avis de gr\u00e8ve illimit\u00e9 avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9 chez Easyjet \u00e0 partir du lundi 16\u00a0septembre, suite au projet de r\u00e9\u2026 [+1067 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/economie\/transports\/avion\/chez-easyjet-un-preavis-de-greve-illimite-a-partir-du-16-septembre-91e717c8-7108-11ef-9636-7dbb9f35abc5",
        "source":"Ouest-France",
        "published_at":1726148932000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999357462,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Un passager ivre essaye de rentrer dans le cockpit, l\u2019avion Easyjet forc\u00e9 d\u2019atterrir en urgence",
        "description":"Un homme alcoolis\u00e9 a essay\u00e9 de forcer l\u2019entr\u00e9e du cockpit lors d\u2019un vol reliant Gatwick (Angleterre) \u00e0\u00a0Kos (Gr\u00e8ce), mardi 3\u00a0septembre 2024. Inquiets pour leur\u00a0s\u00e9curit\u00e9\u00a0et celles des passagers, les pilotes ont d\u00fb proc\u00e9der \u00e0 un atterrissage d\u2019urgence\u00a0\u00e0 Munich (\u2026",
        "content":"Un avion\u00a0de la compagnie EasyJet cens\u00e9 relier Gatwick (Angleterre) \u00e0 Kos (Gr\u00e8ce)\u00a0a d\u00fb \u00eatre d\u00e9tourn\u00e9 en urgence vers lAllemagne mardi 3\u00a0septembre 2024. La raison\u00a0? Un homme alcoolis\u00e9 a\u00a0tent\u00e9\u00a0dentrer d\u2026 [+1381 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/economie\/transports\/avion\/un-passager-ivre-essaye-de-rentrer-dans-le-cockpit-lavion-easyjet-force-datterrir-en-urgence-eee4913c-6c3d-11ef-86dd-614ac4f33f5a",
        "source":"Ouest-France",
        "published_at":1725621805000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999500513,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"La passag\u00e8re en fauteuil roulant a essuy\u00e9 un refus d\u2019embarquer: easyJet condamn\u00e9e \u00e0 40 000\u20ac d\u2019amende",
        "description":"Treize ans apr\u00e8s, le tribunal judiciaire de Nantes a inflig\u00e9 \u00e0 la compagnie a\u00e9ronautique low cost une amende de 40\u00a0000\u00a0\u20ac. Le 21\u00a0avril 2011, une voyageuse vend\u00e9enne \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite avait \u00e9t\u00e9 refoul\u00e9e \u00e0 l\u2019embarquement, du fait de son handicap.",
        "content":"Ce 21\u00a0avril 2011, \u00e0 la\u00e9roport de Nantes, la Vend\u00e9enne avait tout fait dans lordre. Billet pris pour un Nantes-Gen\u00e8ve avec la compagnie low cost easyJet. Demande dassistance confirm\u00e9e dans les temps, \u2026 [+305 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sante\/handicaps\/la-passagere-en-fauteuil-roulant-a-essuye-un-refus-dembarquer-easy-jet-condamnee-treize-ans-apres-54895fee-7121-11ef-bf8c-5742d8eb2cd3",
        "source":"Ouest-France",
        "published_at":1726209839000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999974966,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet founder makes life hard for 'brand thieves'",
        "description":"Daring to prefix a company or even a pop group's name with \"easy\" could land you with legal action, as the founder of British airline easyJet relentlessly tackles alleged trademark breaches.",
        "content":"Daring to prefix a company or even a pop group's name with \"easy\" could land you with legal action, as the founder of British airline easyJet relentlessly tackles alleged trademark breaches.\r\nGreek-C\u2026 [+4235 chars]",
        "url":"https:\/\/techxplore.com\/news\/2024-09-easyjet-founder-life-hard-brand.html",
        "source":"Tech Xplore",
        "published_at":1727426401000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Negative",
        "sentiment_probabolity":0.7047182322,
        "sentiment_vector":-0.7047182322
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet (OTCMKTS:EJTTF) Shares Up 22.6%",
        "description":"Shares of easyJet plc (OTCMKTS:EJTTF \u2013 Get Free Report) rose 22.6% on Thursday . The stock traded as high as $6.67 and last traded at $6.67. Approximately 1,000 shares traded hands during mid-day trading, an increase of 13,599% from the average daily volume o\u2026",
        "content":"Shares of easyJet plc (OTCMKTS:EJTTF \u2013 Get Free Report) rose 22.6% on Thursday . The stock traded as high as $6.67 and last traded at $6.67. Approximately 1,000 shares traded hands during mid-day tra\u2026 [+887 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/27\/easyjet-otcmktsejttf-shares-up-22-6\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1727410849000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Positive",
        "sentiment_probabolity":0.9961376786,
        "sentiment_vector":0.9961376786
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Von Ryanair \u00fcber Easyjet bis Wizz Air: Airlines streichen in Deutschland immer mehr Strecken",
        "description":"Viele Fluggesellschaften ziehen Jets aus Deutschland ab. Die Zahl der Monopolstrecken w\u00e4chst. Das wirkt sich auf die Ticketpreise aus.",
        "content":"Schlechte Nachrichten f\u00fcr Flugg\u00e4ste am Flughafen K\u00f6ln-Bonn. Die ungarische Billigfluggesellschaft Wizz Air wird sich zum Winterflugplan aller Voraussicht nach vom nordrhein-westf\u00e4lischen Flughafen zu\u2026 [+10 chars]",
        "url":"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/wirtschaft\/von-ryanair-uber-easyjet-bis-wizz-air-airlines-streichen-in-deutschland-immer-mehr-strecken-12381854.html",
        "source":"Der Tagesspiegel",
        "published_at":1726562337000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.8832091093,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet plane evacuated after passenger's vape explodes",
        "description":"EasyJet plane evacuated after passenger's vape explodes ABC7 Los Angeles\nTerrified passengers evacuate down emergency slides after vape explodes on plane: 'Caused panic' Fox Business\nVideo shows easyJet passengers evacuate plane as smoke from vape explosion f\u2026",
        "content":"EasyJet plane evacuated after passenger's vape explodes ABC7 Los AngelesTerrified passengers evacuate down emergency slides after vape explodes on plane: 'Caused panic' Fox BusinessVideo shows easyJe\u2026 [+137 chars]",
        "url":"https:\/\/biztoc.com\/x\/527c4c0a0e6cedad",
        "source":"Biztoc.com",
        "published_at":1726951752000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9755994678,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Firm wins trademark case against easyJet owner",
        "description":"Firm wins trademark case against easyJet owner\nA fundraising firm has won its legal battle with the owner of easyJet, which had tried to sue for infringement of its trademarks.\nEasyfundraising, based in Lichfield, Staffordshire, said it hoped the judgement ga\u2026",
        "content":"Firm wins trademark case against easyJet ownerA fundraising firm has won its legal battle with the owner of easyJet, which had tried to sue for infringement of its trademarks.Easyfundraising, based i\u2026 [+127 chars]",
        "url":"https:\/\/biztoc.com\/x\/4dc84b3f386bc31a",
        "source":"Biztoc.com",
        "published_at":1726082405000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9996782541,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Europa. easyJet defende moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo",
        "description":"Portugal surge em duas das cinco rotas consideradas mais ineficientes: os voos de Faro para o aeroporto de Gatwick, Londres, e as liga\u00e7\u00f5es entre o Porto e Genebra\nO conte\u00fado Europa. easyJet defende moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo aparece primeiro em Jornal i.",
        "content":"Portugal surge em duas das cinco rotas consideradas mais ineficientes: os voos de Faro para o aeroporto de Gatwick, Londres, e as liga\u00e7\u00f5es entre o Porto e Genebra A moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo europ\u2026 [+2152 chars]",
        "url":"https:\/\/ionline.sapo.pt\/2024\/09\/04\/europa-easyjet-defende-modernizacao-do-espaco-aereo\/",
        "source":"Sapo.pt",
        "published_at":1725467158000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999365807,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Drunk easyJet passenger tries to storm cockpit at 30,000 feet claiming captain was \u2018rubbish,\u2019 forcing emergency landing",
        "description":"The Airbus A320 flew through some turbulence during the scheduled 4-hour flight, which didn't sit well for one passenger who had gotten intoxicated from whiskey.",
        "content":"An allegedly drunk plane passenger caused chaos mid-air, terrorizing others onboard, when he attempted to storm the cockpit of an easyJet flight forcing the pilots to divert course and make an emerge\u2026 [+3602 chars]",
        "url":"https:\/\/nypost.com\/2024\/09\/05\/world-news\/easyjet-flight-makes-emer\/",
        "source":"New York Post",
        "published_at":1725513586000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Negative",
        "sentiment_probabolity":0.9786343575,
        "sentiment_vector":-0.9786343575
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet plc (LON:EZJ) Insider Kenton Jarvis Purchases 31 Shares",
        "description":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report) insider Kenton Jarvis acquired 31 shares of the firm\u2019s stock in a transaction dated Tuesday, September 10th. The shares were acquired at an average price of GBX 487 ($6.37) per share, for a total transaction of \u00a3150.97 \u2026",
        "content":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report) insider Kenton Jarvis acquired 31 shares of the firm\u2019s stock in a transaction dated Tuesday, September 10th. The shares were acquired at an average price of GB\u2026 [+2026 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/12\/easyjet-plc-lonezj-insider-kenton-jarvis-purchases-31-shares\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1726118352000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999985695,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet plc (OTCMKTS:ESYJY) Sees Significant Drop in Short Interest",
        "description":"easyJet plc (OTCMKTS:ESYJY \u2013 Get Free Report) was the target of a significant decrease in short interest in the month of September. As of September 15th, there was short interest totalling 100 shares, a decrease of 83.3% from the August 31st total of 600 shar\u2026",
        "content":"easyJet plc (OTCMKTS:ESYJY \u2013 Get Free Report) was the target of a significant decrease in short interest in the month of September. As of September 15th, there was short interest totalling 100 shares\u2026 [+1197 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/25\/easyjet-plc-otcmktsesyjy-sees-significant-drop-in-short-interest\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1727311853000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Negative",
        "sentiment_probabolity":0.6265415549,
        "sentiment_vector":-0.6265415549
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet price target raised by 10 GBp at JPMorgan",
        "description":"See the rest of the story here.\n\nthefly.com provides the latest financial news as it breaks. Known as a leader in market intelligence, The Fly's real-time, streaming news feed keeps individual investors, professional money managers, active traders, and corpor\u2026",
        "content":"Earnings calls, analyst events, roadshows and more",
        "url":"https:\/\/thefly.com\/permalinks\/entry.php\/id3982806\/ESYJY-easyJet-price-target-raised-by--GBp-at-JPMorgan",
        "source":"Thefly.com",
        "published_at":1726168414000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9734010696,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet founder makes life hard for \u2018brand thieves\u2019",
        "description":"Daring to prefix a company or even a pop group\u2019s name with \u201ceasy\u201d could land you with legal action, as the founder of British airline easyJet relentlessly tackles alleged trademark breaches. Greek-Cypriot tycoon Stelios Haji-Ioannou, whose easyGroup still has\u2026",
        "content":"Stelios Haji-Ioannou is fighting to protect the 'easy' brand through court action - Copyright POOL\/AFP\/File Franck ROBICHON\r\nDaring to prefix a company or even a pop group\u2019s name with \u201ceasy\u201d could la\u2026 [+3941 chars]",
        "url":"https:\/\/www.digitaljournal.com\/world\/easyjet-founder-makes-life-hard-for-brand-thieves\/article",
        "source":"Digital Journal",
        "published_at":1727420284000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9675344825,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Easyjet quitte Toulouse : \u00ab un choc \u00bb pour les salari\u00e9s",
        "description":"Un an apr\u00e8s l'annonce de la fin de la Navette d'Air France entre Toulouse et Orly, l'a\u00e9roport r\u00e9gional doit encaisser un nouveau coup dur. La compagnie low-cost Easyjet fermera sa base dans la Ville rose d\u00e8s l'ann\u00e9e prochaine. Cette d\u00e9cision surprise repr\u00e9sen\u2026",
        "content":"\u00ab Cette annonce nous est tous tomb\u00e9s dessus, cela a \u00e9t\u00e9 vraiment un gros choc car il n'y a eu aucun signe avant-coureur. Il y a encore deux semaines, on nous parlait d'un nouveau planning pour le pro\u2026 [+4978 chars]",
        "url":"https:\/\/toulouse.latribune.fr\/entreprises\/business\/2024-09-11\/easyjet-quitte-toulouse-un-choc-pour-les-salaries-1006119.html",
        "source":"La Tribune.fr",
        "published_at":1726068780000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998631477,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet Flight Makes Emergency Landing After Bag Of Vapes Explode",
        "description":"Eyewitnesses described a terrifying scene, with one passenger recounting a \"very large red flash and flame followed by thick black smoke.\"",
        "content":"Panicked passengers evacuated the plane after the explosion\r\nChaos erupted on an EasyJet flight carrying 236 passengers when a suspected bag of vapes exploded. The London Gatwick-bound plane, which h\u2026 [+1902 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ndtv.com\/world-news\/london-bound-easyjet-flight-makes-emergency-landing-after-bag-of-vapes-explode-6593117",
        "source":"NDTV News",
        "published_at":1726653702000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999344349,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Video: Drunk EasyJet Passenger Forces Emergency Landing In Munich",
        "description":"An EasyJet flight, bound for Kos International Airport in Greece, was forced to make an emergency landing at Munich International Airport after an allegedly drunk passenger caused midair chaos and terrorised others onboard.",
        "content":"The incident took place on Tuesday. (Representative pic)\r\nAn EasyJet flight, bound for Kos International Airport in Greece, was forced to make an emergency landing at Munich International Airport aft\u2026 [+3036 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ndtv.com\/world-news\/video-easyjet-flight-forced-to-make-emergency-landing-after-drunk-passenger-causes-chaos-mid-air-6503079",
        "source":"NDTV News",
        "published_at":1725605183000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9777343869,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet lanza nuevas rutas en el Reino Unido",
        "description":"Con la llegada de la temporada de invierno, las principales aerol\u00edneas europeas han anunciado ambiciosos planes de expansi\u00f3n que incluyen nuevas rutas y un incremento significativo en la capacidad de asientos. Entre ellas, easyJet y Iberia lideran el camino, \u2026",
        "content":"Con la llegada de la temporada de invierno, las principales aerol\u00edneas europeas han anunciado ambiciosos planes de expansi\u00f3n que incluyen nuevas rutas y un incremento significativo en la capacidad de\u2026 [+5173 chars]",
        "url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/transportes-turismo\/noticias\/12982701\/09\/24\/easyjet-lanza-nuevas-rutas-en-el-reino-unido.html",
        "source":"Eleconomista.es",
        "published_at":1726064396000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999396801,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet (LON:EZJ) Share Price Crosses Above 200 Day Moving Average of $490.82",
        "description":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report)\u2019s stock price passed above its 200-day moving average during trading on Thursday . The stock has a 200-day moving average of GBX 490.82 ($6.57) and traded as high as GBX 538.95 ($7.22). easyJet shares last traded at GBX\u2026",
        "content":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report)\u2019s stock price passed above its 200-day moving average during trading on Thursday . The stock has a 200-day moving average of GBX 490.82 ($6.57) and traded as h\u2026 [+1484 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/27\/easyjet-lonezj-share-price-crosses-above-200-day-moving-average-of-490-82\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1727421975000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999996424,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet founder Stelios goes after \u2018brand thieves\u2019 aggressively\u2014demands they remove \u2018easy\u2019 from their names",
        "description":"Around 1,200 official \"easy\" brands exist\u2014and the easyGroup will be up in arms if any company (or even music band) tries to use the prefix. Read More",
        "content":"Around 1,200 official \"easy\" brands existand the easyGroup will be up in arms if any company (or even music band) tries to use the prefix. Read More\r\nThis story appeared on fortune.com, 2024-09-27.",
        "url":"https:\/\/biztoc.com\/x\/7e8e6cd79b2f17a0",
        "source":"Biztoc.com",
        "published_at":1727444326000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9997364879,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Couple dragged off easyJet flight for performing sex act under coats minutes after takeoff",
        "description":"Police were waiting at their destination to drag them off the plane.",
        "content":"A young couple were caught trying to get hot and heavy onboard an easyJet flight by some other passengers and were subsequently taken off the plane.\r\nBradley Smith, 22 and Antonia Sullivan, 20, origi\u2026 [+2275 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ladbible.com\/news\/uk-news\/couple-kicked-off-easyjet-flight-sex-act-703961-20240927",
        "source":"LADbible",
        "published_at":1727461756000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999283552,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet ferme sa base de Toulouse o\u00f9 elle emploie 125 salari\u00e9s",
        "description":"easyJet, deuxi\u00e8me compagnie a\u00e9rienne en France, a d\u00e9but\u00e9 le 10 septembre 2024 une consultation aupr\u00e8s de ses partenaires sociaux concernant une proposition de r\u00e9organisation de sa structure en France\u2026",
        "content":"easyJet, deuxi\u00e8me compagnie a\u00e9rienne en France, a d\u00e9but\u00e9 le 10 septembre 2024 une consultation aupr\u00e8s de ses partenaires sociaux concernant une proposition de r\u00e9organisation de sa structure en France\u2026 [+787 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/easyjet-ferme-sa-base-de-toulouse-ou-elle-emploie-125-salaries-2102579",
        "source":"Le Journal des Entreprises",
        "published_at":1725965738000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999951005,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet (LON:EZJ) Shares Cross Above Two Hundred Day Moving Average of $491.43",
        "description":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report)\u2019s share price crossed above its 200-day moving average during trading on Wednesday . The stock has a 200-day moving average of GBX 491.43 ($6.49) and traded as high as GBX 518.18 ($6.85). easyJet shares last traded at G\u2026",
        "content":"easyJet plc (LON:EZJ \u2013 Get Free Report)\u2019s share price crossed above its 200-day moving average during trading on Wednesday . The stock has a 200-day moving average of GBX 491.43 ($6.49) and traded as\u2026 [+1406 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/19\/easyjet-lonezj-shares-cross-above-two-hundred-day-moving-average-of-491-43\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1726729036000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999996424,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"JP Morgan reitera su apuesta por las aerol\u00edneas y aconseja IAG, easyJet y Air France",
        "description":"Los expertos de JP Morgan han reiterado este mi\u00e9rcoles su consejo positivo sobre el sector de aerol\u00edneas europeas, que incluye recomendaciones de 'sobreponderar' para IAG (matriz de Iberia), Air France-KLM y Wizzair.",
        "content":"Los expertos de JP Morgan han reiterado este mi\u00e9rcoles su consejo positivo sobre el sector de aerol\u00edneas europeas, que incluye recomendaciones de 'sobreponderar' para IAG (matriz de Iberia), Air Fran\u2026 [+1599 chars]",
        "url":"https:\/\/www.bolsamania.com\/noticias\/analisis-fundamental\/jp-morgan-reitera-apuesta-aerolineas-aconseja-iag-air-france-easyjet--17550512.html",
        "source":"Bolsamania.com",
        "published_at":1727251599000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999628067,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"How a passenger forced an EasyJet flight from London to make an emergency landing at Munich",
        "description":"An EasyJet flight from London to Greece made an emergency landing in Munich due to a disruptive passenger. The intoxicated individual attempted to storm the cockpit and open an exit door, leading to a physical confrontation. Passengers continued their journey\u2026",
        "content":"An EasyJet flight from London Gatwick to Kos International Airport in Greece had to make an emergency landing at Munich International Airport due to a disruptive passenger. The incident occurred arou\u2026 [+2198 chars]",
        "url":"https:\/\/economictimes.indiatimes.com\/news\/international\/world-news\/how-a-passenger-forced-an-easyjet-flight-from-london-to-make-an-emergency-landing-at-munich\/articleshow\/113097095.cms",
        "source":"The Times of India",
        "published_at":1725538120000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Negative",
        "sentiment_probabolity":0.9595650434,
        "sentiment_vector":-0.9595650434
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"\u00c9norme frayeur pour les passages d\u2019un vol EasyJet\u00a0: un homme a tent\u00e9 d\u2019ouvrir la porte de l\u2019avion \u00e0 9.000m d\u2019altitude (vid\u00e9o)",
        "description":"Les passagers d\u2019un vol EasyJet ont d\u00fb avoir la peur de leur vie, lorsqu\u2019un homme a tent\u00e9 d\u2019ouvrir la porte de l\u2019avion en plein vol.",
        "content":"Les passagers \u00e0 bord de ce Boeing ont eu une belle frayeur dimanche dernier. Alors que leur avion a d\u00fb atterrir durgence, une roue de lappareil sest d\u00e9tach\u00e9e.\r\nCapture vid\u00e9o - Nieuwsblad\r\nPar la r\u00e9da\u2026 [+1347 chars]",
        "url":"https:\/\/www.sudinfo.be\/id877120\/article\/2024-09-05\/enorme-frayeur-pour-les-passages-dun-vol-easyjet-un-homme-tente-douvrir-la-porte",
        "source":"Sudinfo.be",
        "published_at":1725559200000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999594688,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1725630462000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726669078000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Nuovo piano EasyJet, rafforzati investimenti a Capodichino",
        "description":"EasyJet chiude la propria base all'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della riorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con l'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garantire una crescita sostenibile nel mercato italiano. (ANSA)",
        "content":"EasyJet chiude la propria base\r\nall'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della\r\nriorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con\r\nl'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garan\u2026 [+1588 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ansa.it\/campania\/notizie\/2024\/09\/10\/nuovo-piano-easyjet-in-estate-2025-chiude-base-a-venezia_fc1ef3cf-993b-4418-962a-3e368a95cd46.html",
        "source":"ANSA.it",
        "published_at":1725962682000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999060631,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Apr\u00e8s Toulouse, Easyjet va aussi quitter l'a\u00e9roport de Beauvais",
        "description":"La compagnie low cost s'\u00e9tait install\u00e9e il y a \u00e0 peine deux ans et  proposait des vols vers Lisbonne, Nice et Milan.",
        "content":"La compagnie low cost s'\u00e9tait install\u00e9e il y a \u00e0 peine deux ans et proposait des vols vers Lisbonne, Nice et Milan.\r\nEasyjet poursuit la r\u00e9organisation de sa pr\u00e9sence en France. Apr\u00e8s avoir annonc\u00e9 s\u2026 [+1782 chars]",
        "url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/entreprises\/transports\/apres-toulouse-easyjet-va-aussi-quitter-l-aeroport-de-beauvais_AV-202409260560.html",
        "source":"BFMTV",
        "published_at":1727354215000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999245405,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet quer reformar espa\u00e7o a\u00e9reo europeu para poupar em combust\u00edvel e cortar emiss\u00f5es",
        "description":"A moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo europeu poderia poupar cerca de 200 milh\u00f5es de libras (237 milh\u00f5es de euros) por ano gra\u00e7as \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do consumo de combust\u00edvel.",
        "content":"A moderniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o a\u00e9reo europeu poderia poupar cerca de 200 milh\u00f5es de libras (237 milh\u00f5es de euros) por ano gra\u00e7as \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do consumo de combust\u00edvel, estimou ontem o presidente-executivo da\u2026 [+3718 chars]",
        "url":"https:\/\/greensavers.sapo.pt\/easyjet-quer-reformar-espaco-aereo-europeu-para-poupar-em-combustivel-e-cortar-emissoes\/",
        "source":"Sapo.pt",
        "published_at":1725546639000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999634027,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Nuovo piano EasyJet, in estate 2025 chiude base a Venezia",
        "description":"EasyJet chiude la propria base all'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della riorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con l'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garantire una crescita sostenibile nel mercato italiano. (ANSA)",
        "content":"EasyJet chiude la propria base\r\nall'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della\r\nriorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con\r\nl'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garan\u2026 [+1588 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ansa.it\/veneto\/notizie\/2024\/09\/10\/nuovo-piano-easyjet-in-estate-2025-chiude-base-a-venezia_f32cbc1d-6f73-4ffa-a56a-9c6b7fbe3006.html",
        "source":"ANSA.it",
        "published_at":1725961693000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999966383,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Easyjet va fermer sa base de Toulouse et se r\u00e9organiser en France",
        "description":"La compagnie low cost britannique lance une consultation en vue de la fermeture de sa base de Toulouse. Cette d\u00e9cision va entra\u00eener le d\u00e9part de deux avions et 125 personnels. Ces moyens seront repositionn\u00e9s sur le march\u00e9 fran\u00e7ais, qui va aussi conna\u00eetre une \u2026",
        "content":"Quelques mois apr\u00e8s le d\u00e9part de Ryanair de Bordeaux, c'est cette fois Easyjet qui va fermer sa base de Toulouse. N'arrivant pas \u00e0 y \u00e9quilibrer ses op\u00e9rations depuis la fin de la crise sanitaire, la \u2026 [+3147 chars]",
        "url":"https:\/\/www.latribune.fr\/entreprises-finance\/services\/transport-logistique\/easyjet-va-fermer-sa-base-de-toulouse-et-se-reorganiser-en-france-1006056.html",
        "source":"La Tribune.fr",
        "published_at":1725967500000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999345541,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Toulouse\u00a0: EasyJet s\u2019envole loin de Toulouse\u2026 Quelles cons\u00e9quences pour l\u2019a\u00e9roport\u00a0?",
        "description":"La compagnie low cost a annonc\u00e9 fermer sa base dans la capitale a\u00e9ronautique... Mais est-ce la fin des lignes EasyJet ? Non pas vraiment",
        "content":"Mais que se passe-t-il pour EasyJet\u00a0? Apr\u00e8s lannonce de la fermeture dune ligne \u00e0 Bordeaux, le groupe britannique sattaque \u00e0 Toulouse. La compagnie a\u00e9rienne, deuxi\u00e8me en France, a d\u00e9but\u00e9 aujourdhui u\u2026 [+2110 chars]",
        "url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/toulouse\/4109290-20240910-toulouse-easyjet-envole-loin-toulouse-consequences-aeroport",
        "source":"20 Minutes",
        "published_at":1725977106000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999759197,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"EasyJet: pr\u00e9avis de gr\u00e8ve nationale illimit\u00e9e \u00e0 partir du 16 septembre",
        "description":"Le syndicat Union des navigants de l\u2019aviation civile d\u00e9nonce \"la fermeture brutale\" de la base de Toulouse annonc\u00e9e par la compagnie a\u00e9rienne.",
        "content":"Le syndicat Union des navigants de laviation civile d\u00e9nonce \"la fermeture brutale\" de la base de Toulouse annonc\u00e9e par la compagnie a\u00e9rienne.\r\nLa r\u00e9action ne s'est pas fait attendre. Un jour apr\u00e8s l'\u2026 [+2437 chars]",
        "url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/entreprises\/transports\/easy-jet-preavis-de-greve-nationale-illimitee-a-partir-du-16-septembre_AV-202409120328.html",
        "source":"BFMTV",
        "published_at":1726126204000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998629093,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Easyjet envisage de fermer sa base \u00e0 Toulouse et des d\u00e9parts de salari\u00e9s en France",
        "description":"La compagnie a\u00e9rienne qui emploie 1.800 salari\u00e9s en France met en avant une \"reprise plus lente post-Covid et la pression inflationniste\".",
        "content":"La compagnie a\u00e9rienne qui emploie 1.800 salari\u00e9s en France met en avant une \"reprise plus lente post-Covid et la pression inflationniste\".\r\nEn 2023, la France a retrouv\u00e9 94,5% de ses passagers a\u00e9rien\u2026 [+2267 chars]",
        "url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/entreprises\/aeronautique\/easy-jet-envisage-de-fermer-sa-base-a-toulouse-et-des-departs-de-salaries-en-france_AV-202409100555.html",
        "source":"BFMTV",
        "published_at":1725969642000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998406172,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"Nuovo piano EasyJet, in estate 2025 chiude base a Venezia",
        "description":"EasyJet chiude la propria base all'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della riorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con l'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garantire una crescita sostenibile nel mercato italiano. (ANSA)",
        "content":"EasyJet chiude la propria base\r\nall'aeroporto Marco Polo di Venezia, nell'ambito della\r\nriorganizzazione delle proprie operazioni in Italia, con\r\nl'obiettivo di ottimizzare il proprio network e garan\u2026 [+1588 chars]",
        "url":"https:\/\/www.ansa.it\/lombardia\/notizie\/2024\/09\/10\/nuovo-piano-easyjet-in-estate-2025-chiude-base-a-venezia_447216c9-8f62-4cc5-9e80-73db08d21aab.html",
        "source":"ANSA.it",
        "published_at":1725961655000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999966383,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"easyJet lanza una venta anticipada de m\u00e1s de 39.000 vuelos con Espa\u00f1a para viajar en verano de 2025",
        "description":"easyJet ha anunciado el lanzamiento de su campa\u00f1a de venta anticipada para su programaci\u00f3n global correspondiente al verano de 2025, incluyendo un total de 39.000 vuelos y casi siete millones de asientos desde y hacia Espa\u00f1a.",
        "content":"MADRID, 3 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n easyJet ha anunciado el lanzamiento de su campa\u00f1a de venta anticipada para su programaci\u00f3n global correspondiente al verano de 2025, incluyendo un total de 39.000 v\u2026 [+712 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/turismo\/nacional\/noticia-easyjet-lanza-venta-anticipada-mas-39000-vuelos-espana-viajar-verano-2025-20240903111114.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1725354674000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999793768,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726646347000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726067562000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726653622000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"JetZero to Embark on Partnership with British ULCC easyJet",
        "description":"Blended-Wing Body Finds Fans Overseas as Research Continues easyJet announced a partnership with JetZero to utilize their hydrogen-powered Blended-Wing Body aircraft along the way to achieve their net-zero emissions goals. The partnership will see easyJet fol\u2026",
        "content":"easyJet announced a partnership with JetZero to utilize their hydrogen-powered Blended-Wing Body aircraft along the way to achieve their net-zero emissions goals.\r\nThe partnership will see easyJet fo\u2026 [+1860 chars]",
        "url":"https:\/\/www.aero-news.net\/index.cfm?do=main.textpost&id=3D564E6B-A7B4-4FF4-8129-A9C8900A4D10",
        "source":"Aero-news.net",
        "published_at":1726135500000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9969129562,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"EasyJet",
        "ticker":"EZJ",
        "title":"[Removed]",
        "description":"[Removed]",
        "content":"[Removed]",
        "url":"https:\/\/removed.com",
        "source":"[Removed]",
        "published_at":1726718400000,
        "collected_at":1727696491136,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.7546744347,
        "sentiment_vector":0.0
    }
]