[
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Telegram altera regras e informa sobre den\u00fancia de conte\u00fado ilegal",
        "description":"Dias ap\u00f3s seu criador ser preso, Telegram faz sua primeira atualiza\u00e7\u00e3o sobre conte\u00fado ilegal. FAQ destaca espa\u00e7o para den\u00fancias\nTelegram altera regras e informa sobre den\u00fancia de conte\u00fado ilegal",
        "content":"O Telegram mudou algumas coisas do seu FAQ ap\u00f3s a pris\u00e3o do seu fundador, Pavel Durov, na Fran\u00e7a ele foi solto no dia 28 de agosto. Agora, a p\u00e1gina de d\u00favidas do app de mensagens informa que os usu\u00e1r\u2026 [+1941 chars]",
        "url":"https:\/\/tecnoblog.net\/noticias\/telegram-altera-regras-e-informa-sobre-denuncia-de-conteudo-ilegal\/",
        "source":"Tecnoblog.net",
        "published_at":1725640469000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999985695,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"James Darren, actor de 'Gidget' y 'TJ Hooker', muere a los 88 a\u00f1os, informa Variety",
        "description":"James Darren, actor, director y cantante que tuvo su papel destacado de Moondoggie en la pel\u00edcula de 1959 \u201cGidget\u201d, muri\u00f3 este\u00a0 lunes a los 88 a\u00f1os, inform\u00f3 Variety .\n\u00a0\nThe post James Darren, actor de 'Gidget' y 'TJ Hooker', muere a los 88 a\u00f1os, informa Varie\u2026",
        "content":"(CNN)\u00a0 James Darren, actor, director y cantante que tuvo su papel destacado de Moondoggie en la pel\u00edcula de 1959 Gidget, muri\u00f3 este\u00a0 lunes a los 88 a\u00f1os, inform\u00f3 Variety.\r\nEl artista muri\u00f3 en el hosp\u2026 [+1831 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/03\/james-darren-actor-gidget-y-tj-hooker-muere-a-los-88-anos-informa-variety-trax\/",
        "source":"CNN",
        "published_at":1725342669000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999911785,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Jos\u00e9 Mujica se somete a operaci\u00f3n para colocarle sonda de alimentaci\u00f3n, informa su m\u00e9dica",
        "description":"El expresidente de Uruguay Jos\u00e9 \u201cPepe\u201d Mujica, hospitalizado desde hace tres d\u00edas, se someti\u00f3 a una operaci\u00f3n la noche del viernes para que le coloquen una sonda que le permita alimentarse de mejor manera, inform\u00f3 su m\u00e9dica de cabecera, Raquel Pannone.\nThe po\u2026",
        "content":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el tratamiento de Pepe Mujica contra el c\u00e1ncer de es\u00f3fago? 2:05\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --\u00a0El expresidente de Uruguay Jos\u00e9 Pepe Mujica, hospitalizado desde hace tres d\u00edas, se someti\u00f3 a una operaci\u00f3\u2026 [+1031 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/08\/jose-mujica-se-somete-a-operacion-para-colocarle-sonda-de-alimentacion-orix\/",
        "source":"CNN",
        "published_at":1725829243000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999687672,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Gobierno de Bolivia informa civiles y polic\u00edas heridos en marcha convocada por Evo Morales",
        "description":"Civiles y efectivos de la polic\u00eda de Bolivia resultaron heridos en agresiones registradas durante la \u201cMarcha para salvar la patria\u201d convocada por el expresidente Evo Morales, seg\u00fan inform\u00f3 el Gobierno boliviano.\nThe post Gobierno de Bolivia informa civiles y \u2026",
        "content":"(CNN Espa\u00f1ol) Civiles y efectivos de la polic\u00eda de Bolivia resultaron heridos en agresiones registradas durante la Marcha para salvar la patria, convocada por el expresidente Evo Morales en contra de\u2026 [+2052 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/18\/gobierno-bolivia-civiles-policias-heridos-marcha-evo-morales-orix",
        "source":"CNN",
        "published_at":1726672607000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999064207,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Polic\u00eda de Ohio informa de una marcha de los Proud Boys en Springfield",
        "description":"La Polic\u00eda de Springfield, Ohio, dice que recibi\u00f3 dos llamadas este s\u00e1bado sobre la presencia de los Proud Boys en la ciudad entre aproximadamente las 3pm y las 5pm ET.\nThe post La Polic\u00eda de Ohio informa de una marcha de los Proud Boys en Springfield appeare\u2026",
        "content":"(CNN) La Polic\u00eda de Springfield, Ohio, dice que recibi\u00f3 dos llamadas este s\u00e1bado sobre la presencia de los Proud Boys en la ciudad entre aproximadamente las 3pm y las 5pm ET.\r\nUn video que circula en\u2026 [+1467 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/15\/policia-informa-marcha-proud-boys-springfield-trax",
        "source":"CNN",
        "published_at":1726377884000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999315739,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Al menos 11 muertos en Guerrero y Oaxaca por paso del hurac\u00e1n John, informa L\u00f3pez Obrador",
        "description":"Al menos 11 personas murieron en los estados mexicanos de Guerrero y Oaxaca, al sur del pa\u00eds, por el paso del hurac\u00e1n John que tras tocar tierra se degrad\u00f3 este viernes a baja presi\u00f3n.\nThe post Al menos 11 muertos en Guerrero y Oaxaca por paso del hurac\u00e1n Joh\u2026",
        "content":"(CNN Espa\u00f1ol) Al menos 11 personas murieron en los estados mexicanos de Guerrero y Oaxaca, al sur del pa\u00eds, por el paso del hurac\u00e1n John que tras tocar tierra se degrad\u00f3 este viernes a baja presi\u00f3n r\u2026 [+2872 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/28\/11-muertos-guerrero-oaxaca-huracan-john-mexico-orix",
        "source":"CNN",
        "published_at":1727562326000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999955893,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Hombre acusado de asesinar a la atleta ugandesa Rebecca Cheptegei muere por quemaduras, informa el hospital",
        "description":"La expareja de la atleta ugandesa Rebecca Cheptegei, acusada de haberla matado roci\u00e1ndola con gasolina y prendi\u00e9ndole fuego, muri\u00f3 a causa de las quemaduras sufridas durante el ataque, seg\u00fan inform\u00f3 el martes el hospital keniano donde estaba siendo tratado.\nT\u2026",
        "content":"(Reuters) -- La expareja de la atleta ugandesa Rebecca Cheptegei, acusada de haberla matado roci\u00e1ndola con gasolina y prendi\u00e9ndole fuego, muri\u00f3 a causa de las quemaduras sufridas durante el ataque, s\u2026 [+2496 chars]",
        "url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2024\/09\/10\/hombre-acusado-de-asesinar-a-atleta-rebecca-cheptegei-muere-por-quemaduras-reux\/",
        "source":"CNN",
        "published_at":1725971159000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999876022,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Arrasate informa sobre el alcance de la lesi\u00f3n de Muriqi",
        "description":"El entrenador del RCD Mallorca Jagoba Arrasate ha confirmado la lesi\u00f3n de Vedat Muriqi, que sufre \"una rotura muscular no muy grande\", pero que le dificultar\u00e1 volver a los terrenos de juego \"antes del par\u00f3n\" por los partidos de selecciones que habr\u00e1 entre el \u2026",
        "content":"El entrenador del RCD Mallorca Jagoba Arrasate ha confirmado la lesi\u00f3n de Vedat Muriqi, que sufre \"una rotura muscular no muy grande\", pero que le dificultar\u00e1 volver a los terrenos de juego \"antes de\u2026 [+2015 chars]",
        "url":"https:\/\/www.mundodeportivo.com\/futbol\/mallorca\/20240922\/1002320059\/arrasate-sera-dificil-recuperar-muriqi-paron.html",
        "source":"Mundodeportivo.com",
        "published_at":1727003905000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999545813,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"El productor de Transformers informa sobre el futuro de la saga y el crossover con G.I. Joe",
        "description":"El productor Lorenzo di Bonaventura quiere hacer m\u00e1s cosas \"desde el punto de vista del robot\" en live-action\nConocemos m\u00e1s detalles sobre el futuro de la saga Transformers de manos del productor de la misma.",
        "content":"Transformers One no llega a los cines hasta finales de esta semana, pero el productor de la franquicia Lorenzo di Bonaventura ya est\u00e1 pensando en los pr\u00f3ximos movimientos de la serie.\r\nEn una recient\u2026 [+3401 chars]",
        "url":"https:\/\/es.ign.com\/transformers-gi-joe-crossover-project\/207810\/news\/el-productor-de-transformers-informa-sobre-el-futuro-de-la-saga-y-el-crossover-con-gi-joe",
        "source":"IGN",
        "published_at":1726736438000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999829531,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Venezuela informa a Espa\u00f1a que adoptar\u00e1 \"las medidas necesarias\" para proteger su soberan\u00eda",
        "description":"",
        "content":"El Gobierno de Venezuela expres\u00f3 este viernes su rechazo contundente a la intromisi\u00f3n de Espa\u00f1a en sus asuntos internos y recalc\u00f3 que no permitir\u00e1 \"ninguna acci\u00f3n injerencista\", tras convocar\u00a0en Cara\u2026 [+347 chars]",
        "url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/522778-venezuela-informa-espana-tomara-medidas-soberania",
        "source":"RT",
        "published_at":1726252480000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999912977,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Tokio informa que un buque de reconocimiento de la Armada china entr\u00f3 en aguas japonesas",
        "description":"",
        "content":"El Ministerio de Defensa de Jap\u00f3n inform\u00f3 en la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado que un buque de reconocimiento de la Armada china entr\u00f3 brevemente en aguas territoriales japoneas, frente a la costa de la prefe\u2026 [+65 chars]",
        "url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/521285-tokio-informa-buque-reconocimiento-armada",
        "source":"RT",
        "published_at":1725097307000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999338388,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa SRE muerte de mexicano en tiroteo escolar en Georgia",
        "description":"La SRE inform\u00f3 que un menor de edad de nacionalidad mexicana muri\u00f3 ayer en el tiroteo escolar en Winder, Georgia.<br>",
        "content":"01 MIN 00 SEG\r\nGrupo REFORMA\r\nAtlanta, Estados Unidos (05 septiembre 2024) .-16:52 hrs",
        "url":"https:\/\/www.reforma.com\/informa-sre-muerte-de-mexicano-en-tiroteo-escolar-en-georgia\/ar2868829",
        "source":"Reforma.com",
        "published_at":1725577077000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999606609,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Paramount Sells VidCon Creator Conference to UK Firm Informa",
        "description":"The convention was founded by YouTubers John and Hank Green in 2010 before being acquired by Viacom in 2018\nThe post Paramount Sells VidCon Creator Conference to UK Firm Informa appeared first on TheWrap.",
        "content":"Paramount Global is selling its creator conference VidCon to London-based media firm\u00a0Informa, which already owns fan conventions like Toronto\u00a0Comicon, TheWrap can confirm. \r\nVidCon is an annual conve\u2026 [+2315 chars]",
        "url":"https:\/\/www.thewrap.com\/paramount-sells-vidcon-convention-informa\/",
        "source":"TheWrap",
        "published_at":1725293792000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999448061,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Apple instalar\u00e1 telas OLED em todos os iPhones a partir de 2025, informa Nikkei",
        "description":"A Apple usar\u00e1 telas de diodos org\u00e2nicos emissores de luz (OLED, na sigla em ingl\u00eas) em todos os ...",
        "content":"A Apple usar\u00e1 telas de diodos org\u00e2nicos emissores de luz (OLED, na sigla em ingl\u00eas) em todos os modelos de iPhone vendidos a partir de 2025, abandonando totalmente as telas de cristal l\u00edquido (LCD, n\u2026 [+1229 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/byte\/apple-instalara-telas-oled-em-todos-os-iphones-a-partir-de-2025-informa-nikkei,bed69e51fae115f561cfccc62b311e20nvrqk9ht.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1725372540000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999932051,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa Connect Academy: \u0418\u043b\u043e\u043d \u041c\u0430\u0441\u043a \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0434\u043e\u043b\u043b\u0430\u0440\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0440\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043e\u043c \u0432 2027 \u0433\u043e\u0434\u0443",
        "description":"\u0412 \u0441\u043f\u0438\u0441\u043a\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0440\u043e\u043b\u044c \u0442\u0440\u0438\u043b\u043b\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432 - \u0438 \u0433\u043b\u0430\u0432\u0430 NVIDIA \u0414\u0436\u0435\u043d\u0441\u0435\u043d \u0425\u0443\u0430\u043d\u0433.",
        "content":", Informa Connect Academy (ICA), 2027 110% 12 . ICA , .\r\n : NVIDIA , , LVMH, , . Bloomberg 240 . , SpaceX Tesla, X ( Twitter). Starlink SpaceX, .",
        "url":"https:\/\/overclockers.ru\/blog\/Zeroblog\/show\/179213\/Informa-Connect-Academy-Ilon-Mask-mozhet-stat-pervym-v-mire-dollarovym-trillionerom-v-2027-godu",
        "source":"Overclockers.ru",
        "published_at":1725951260000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.998436749,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Sedena informa acciones en Sinaloa tras ola de violencia; registran 30 civiles muertos",
        "description":"La Fiscal\u00eda General del Estado de Sinaloa (FGES) hab\u00eda reportado el domingo una cifra acumulada de 33 asesinatos, pero el presidente sugiri\u00f3 antes que no todos los homicidios est\u00e1n relacionados con esta lucha del narcotr\u00e1fico.",
        "content":"[S\u00edguenos ahora tambi\u00e9n en WhatsApp.\u00a0Da clic aqu\u00ed]\r\nEl Ej\u00e9rcito mexicano report\u00f3 este martes 17 de septiembre, 30 detenidos y 32 fallecidos incluyendo dos militares por la violencia que se desat\u00f3 hac\u2026 [+3102 chars]",
        "url":"https:\/\/aristeguinoticias.com\/1709\/mexico\/sedena-informa-acciones-en-sinaloa-tras-ola-de-violencia-registran-30-civiles-muertos\/",
        "source":"Aristeguinoticias.com",
        "published_at":1726595364000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999704361,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Anatel informa ao STF que Starlink bloqueou acesso ao X no Brasil",
        "description":"A Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) informou ao Supremo Tribunal Federal nesta quinta-feira (5\/9) que a Starlink, empresa de internet via sat\u00e9lite de Elon Musk, bloqueou o acesso ao X (antigo Twitter) no Brasil. O bloqueio ocorreu na quarta-feira \u2026",
        "content":"A Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) informou ao Supremo Tribunal Federal nesta quinta-feira (5\/9) que a Starlink, empresa de internet via sat\u00e9lite de Elon Musk, bloqueou o acesso ao X (an\u2026 [+2699 chars]",
        "url":"https:\/\/www.conjur.com.br\/2024-set-05\/starlink-informa-ao-stf-que-bloqueou-acesso-ao-x-no-brasil\/",
        "source":"Conjur.com.br",
        "published_at":1725560321000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999980927,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"TJ-SP informa data da prova do concurso para escrevente da capital",
        "description":"O Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo publicou, na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (24\/9) do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (DJE), comunicado informando a data da reaplica\u00e7\u00e3o da prova objetiva do concurso para escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio da Capital, que ser\u00e1 feita em 2\u2026",
        "content":"TJ-SP divulgou que nova prova de concurso para escrevente ser\u00e1 aplicada em 24 de novembro\r\nO Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo publicou, na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira (24\/9) do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4n\u2026 [+649 chars]",
        "url":"https:\/\/www.conjur.com.br\/2024-set-25\/tj-sp-informa-data-da-prova-do-concurso-para-escrevente-da-capital\/",
        "source":"Conjur.com.br",
        "published_at":1727277305000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999957085,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy jueves 13 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 25 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2975 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-jueves-13-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-nid13092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726232093000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999556541,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Sheinbaum informa que vivir\u00e1 en Palacio Nacional",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n Sheinbaum informa que vivir\u00e1 en Palacio Nacional\n\nLa pr\u00f3xima mandataria dijo que decidi\u00f3 vivir en Palacio porque ahora mismo no cuenta con casa propia, adem\u00e1s de que instalarse en dicho inmueble permite aprovechar m\u00e1s el tiempo para trabajar.\n\u2026",
        "content":"La presidenta electa Claudia Sheinbaum anunci\u00f3 este lunes que vivir\u00e1 en Palacio Nacional durante su administraci\u00f3n una vez que Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador desocupe los espacios, para lo cual le dar\u00e1 \u2026 [+1420 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/sheinbaum-informa-que-vivira-en-palacio-nacional\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1725907173000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999784231,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Anticipazioni Beautiful puntata del 28 settembre 2024: Hope informa Liam che passer\u00e0 la notte con Thomas",
        "description":"Ecco cosa succede oggi in Beautiful, la soap opera di Canale 5 ambientata a Los Angeles e che racconta le vicende della Forrester Creations.",
        "content":"Anticipazioni della puntata di sabato 28 settembre 2024, alle ore 14, di Beautiful, la soap opera di Canale 5 giunta alla trentatreesima stagione. Lappuntamento, come di consueto, \u00e8 subito dopo il Tg\u2026 [+2611 chars]",
        "url":"https:\/\/www.tvblog.it\/post\/anticipazioni-beautiful-puntata-oggi-28-settembre-2024-hope-informa-liam-che-passera-la-notte-con-thomas",
        "source":"Tvblog.it",
        "published_at":1727445615000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999860525,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"STJ informa que foi alvo de ataque hacker",
        "description":"Segundo a corte, o controle dos sistemas foi retomado em poucos minutos\nThe post STJ informa que foi alvo de ataque hacker appeared first on InfoMoney.",
        "content":"\u00a9 2000-2024 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\n O InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe,\r\n ressaltando, no entanto, que n\u00e3o \u2026 [+1218 chars]",
        "url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/stj-informa-que-foi-alvo-de-ataque-hacker\/",
        "source":"InfoMoney",
        "published_at":1725813335000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999953508,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Viper informa que estado de sa\u00fade de Pit Passarell se agravou",
        "description":"\"Gostar\u00edamos de informar que optamos por adiar a apresenta\u00e7\u00e3o devido ao agravamento do estado de sa\u00fade do nosso irm\u00e3o Pit Passarell.\"",
        "content":"A banda brasileira de Power Metal Viper anunciou nesta quarta-feira (25 de setembro) o cancelamento da apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo que seria realizada no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (28 de setembro), em Curitiba, foi ad\u2026 [+1127 chars]",
        "url":"https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_691\/363741-viper.html",
        "source":"Whiplash.net",
        "published_at":1727275320000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999910593,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Esposa de Perry Farrell informa que ele est\u00e1 buscando ajuda m\u00e9dica ap\u00f3s surto em show",
        "description":"O vocalista do Jane\u2019s Addiction, est\u00e1 se afastando temporariamente da m\u00fasica para cuidar de sua sa\u00fade, ap\u00f3s um incidente durante um show recente.",
        "content":"Perry Farrell, vocalista do Janes Addiction, est\u00e1 se afastando temporariamente da m\u00fasica para cuidar de sua sa\u00fade, ap\u00f3s um incidente ocorrido durante um show recente da banda. A informa\u00e7\u00e3o foi compar\u2026 [+2802 chars]",
        "url":"https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_691\/363685-janesaddiction.html",
        "source":"Whiplash.net",
        "published_at":1727047140000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999921322,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Viper informa que Pit Passarell est\u00e1 com c\u00e2ncer na regi\u00e3o do p\u00e2ncreas",
        "description":"\"Ainda n\u00e3o hav\u00edamos divulgado detalhes porque est\u00e1vamos aguardando o resultado de todos os exames. Alguns deles s\u00e3o extremamente complexos...\"",
        "content":"A banda brasileira Viper atualizou o estado de sa\u00fade do baixista\/vocalista Pit Passarell no in\u00edcio da tarde desta quinta-feira (26 de setembro). Atrav\u00e9s de uma postagem compartilhada no Instagram, o \u2026 [+1736 chars]",
        "url":"https:\/\/whiplash.net\/materias\/news_691\/363770-viper.html",
        "source":"Whiplash.net",
        "published_at":1727373300000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999966621,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Inteligencia de EEUU informa a Trump de amenazas \"reales y concretas\" de asesinato desde Ir\u00e1n",
        "description":"La inteligencia de Estados Unidos advirti\u00f3 al candidato republicano Donald Trump de amenazas \"reales y concretas\" de asesinato desde Ir\u00e1n, dijo el martes su equipo de...",
        "content":"La inteligencia de Estados Unidos advirti\u00f3 al candidato republicano Donald Trump de amenazas \"reales y concretas\" de asesinato desde Ir\u00e1n, dijo el martes su equipo de campa\u00f1a en un comunicado.\r\n\"Trum\u2026 [+337 chars]",
        "url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2024\/09\/25\/66f36c2ffdddffa0908b45b5.html",
        "source":"El Mundo",
        "published_at":1727229004000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999979496,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Inteligencia de EEUU informa a Trump sobre intentos \"reales\" de Ir\u00e1n para asesinarle",
        "description":"La Oficina del Director de Inteligencia Nacional de Estados Unidos ha informado este martes al expresidente Donald Trump de que Ir\u00e1n tiene planes \"reales y espec\u00edficos\" para asesinarle, todo ello despu\u00e9s de que el magnate ya haya sido v\u00edctima de dos intentos \u2026",
        "content":"MADRID, 25 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n La Oficina del Director de Inteligencia Nacional de Estados Unidos ha informado este martes al expresidente Donald Trump de que Ir\u00e1n tiene planes \"reales y espec\u00edf\u2026 [+1405 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/internacional\/noticia-inteligencia-eeuu-informa-trump-intentos-reales-iran-asesinarle-20240925041103.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1727230263000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999272823,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Feij\u00f3o denuncia que S\u00e1nchez no le informa sobre la crisis diplom\u00e1tica con Venezuela",
        "description":"La p\u00e9sima comunicaci\u00f3n entre el Gobierno central y el PP contin\u00faa este nuevo curso pol\u00edtico. El jefe de la oposici\u00f3n, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, se ha quejado este lunes en voz alta de la falta de informaci\u00f3n sobre la crisis diplom\u00e1tica entre Espa\u00f1a y Venezuela. S\u2026",
        "content":"La p\u00e9sima comunicaci\u00f3n entre el Gobierno central y el PP contin\u00faa este nuevo curso pol\u00edtico. El jefe de la oposici\u00f3n, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, se ha quejado este lunes en voz alta de la falta de informa\u2026 [+2585 chars]",
        "url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/politica\/20240916\/feijoo-falta-informacion-venezuela-aznar-edmundo-108193437",
        "source":"Elperiodico.com",
        "published_at":1726471575000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999266863,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Francia informa la muerte de varios inmigrantes en el Canal de la Mancha",
        "description":"En este \u00faltimo naufragio habr\u00edan perecido al menos ocho personas en medio de fuertes corrientes marinas. Las autoridades francesas informaron este domingo (15.09.2024) que \"varios inmigrantes\" han muerto en las \u00faltimas 24 horas intentando cruzar con peque\u00f1as \u2026",
        "content":"Las autoridades francesas informaron este domingo (15.09.2024) que \"varios inmigrantes\" han muerto en las \u00faltimas 24 horas intentando cruzar con peque\u00f1as embarcaciones el canal de La Mancha en direcc\u2026 [+1273 chars]",
        "url":"https:\/\/www.dw.com\/es\/francia-informa-la-muerte-de-varios-inmigrantes-en-el-canal-de-la-mancha\/a-70220744",
        "source":"DW (English)",
        "published_at":1726389180000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999434948,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"India informa su primer caso de mpox; autoridades monitorean a contactos cercanos con el paciente",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n India informa su primer caso de mpox; autoridades monitorean a contactos cercanos con el paciente\n\nLa portavoz del Ministerio de Salud de la India confirm\u00f3 la cepa en un hombre de 38 a\u00f1os que viaj\u00f3 desde los Emiratos \u00c1rabes Unidos.\nIndia infor\u2026",
        "content":"India dijo este lunes que un caso de viruela s\u00edmica que involucraba a un hombre en el estado sure\u00f1o de Kerala era de la variedad clado 1b de r\u00e1pida propagaci\u00f3n, tambi\u00e9n conocido como mpox, lo que mar\u2026 [+2560 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/india-informa-su-primer-caso-de-mpox-autoridades-monitorean-a-contactos-cercanos-con-el-paciente\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1727108073000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999890327,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Pemex informa que contratos con Mipymes supera los 123,000 mdp con AMLO",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n Pemex informa que contratos con Mipymes supera los 123,000 mdp con AMLO\n\nDice que es dif\u00edcil comparar el impulso a este sector en otros sexenios porque no se transparentaban los contratos con los proveedores.\nPemex informa que contratos con Mi\u2026",
        "content":"Petr\u00f3leos Mexicanos (Pemex) inform\u00f3 que en la administraci\u00f3n saliente el monto total destinado a contrataciones con micro, peque\u00f1as y medianas empresas (Mipymes) ascendi\u00f3 a 123,062 millones de pesos.\u2026 [+1889 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/pemex-informa-que-contratos-con-mipymes-supera-los-123000-mdp-con-amlo\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1725412765000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999978542,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"EU sanciona a M\u00e9xico por pesca ilegal y pr\u00e1cticas da\u00f1inas, informa ONG",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n EU sanciona a M\u00e9xico por pesca ilegal y pr\u00e1cticas da\u00f1inas, informa ONG\n\nA partir del 10 de octubre se impedir\u00e1 a embarcaciones mexicanas el acceso a servicios portuarios en aquel pa\u00eds, seg\u00fan la organizaci\u00f3n Oceana\nEU sanciona a M\u00e9xico por pesc\u2026",
        "content":"La Administraci\u00f3n Nacional Oce\u00e1nica y Atmosf\u00e9rica de Estados Unidos sancion\u00f3 a M\u00e9xico por pesca ilegal y pr\u00e1cticas da\u00f1inas para especies protegidas, lo que impedir\u00e1 el acceso de embarcaciones mexican\u2026 [+2255 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/eu-sanciona-a-mexico-por-pesca-ilegal-y-practicas-daninas-informa-ong\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1726177200000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999878407,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Aliados de Trump est\u00e1n trabajando en planes para privatizar Fannie y Freddie, informa el WSJ",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n Aliados de Trump est\u00e1n trabajando en planes para privatizar Fannie y Freddie, informa el WSJ\n\nAliados de Donald Trump y banqueros han estado discutiendo planes para poner fin al control del gobierno sobre las firmas de financiamiento hipotecar\u2026",
        "content":"Los aliados del candidato presidencial republicano estadounidense Donald Trump y banqueros han estado discutiendo planes para poner fin al control del gobierno estadounidense sobre las firmas de fina\u2026 [+1673 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/aliados-de-trump-estan-trabajando-en-planes-para-privatizar-fannie-y-freddie-informa-el-wsj\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1726244648000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999769926,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Firma de EU informa que M\u00e9xico deber\u00e1 indemnizarla con 37.1 mdd",
        "description":"Forbes M\u00e9xico.\n Firma de EU informa que M\u00e9xico deber\u00e1 indemnizarla con 37.1 mdd\n\nOdyssey Marine Exploration anuncia un laudo arbitral a favor de su subsidiaria Exploraciones Oce\u00e1nicas en un pleito con Semarnat por un permiso ambiental.\nFirma de EU informa que\u2026",
        "content":"La empresa estadounidense Odyssey Marine Exploration anunci\u00f3 que M\u00e9xico deber\u00e1 indemnizar a la compa\u00f1\u00eda con 37.1 millones de d\u00f3lares por un incumplimiento de sus obligaciones en virtud del Tratado de\u2026 [+1974 chars]",
        "url":"https:\/\/www.forbes.com.mx\/firma-de-eu-informa-que-mexico-debera-indemnizarla-con-37-1-mdd\/",
        "source":"Forbes.com.mx",
        "published_at":1726607280000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998847246,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Starlink informa \u00e0 Anatel que n\u00e3o suspender\u00e1 acesso ao X, diz jornal",
        "description":"Informa\u00e7\u00e3o foi dada informalmente ao presidente da Anatel\nThe post Starlink informa \u00e0 Anatel que n\u00e3o suspender\u00e1 acesso ao X, diz jornal appeared first on InfoMoney.",
        "content":"A Starlink, provedora de internet via sat\u00e9lite de Elon Musk, comunicou \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) que n\u00e3o cumprir\u00e1 a decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal \u2026 [+1329 chars]",
        "url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/starlink-informa-a-anatel-que-nao-suspendera-acesso-ao-x-diz-jornal\/",
        "source":"InfoMoney",
        "published_at":1725270946000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999889135,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"X informa ter cumprido prazo e indicado representante legal no Brasil",
        "description":"Advogada Rachel de Oliveira Villa Nova foi a indicada\nThe post X informa ter cumprido prazo e indicado representante legal no Brasil appeared first on InfoMoney.",
        "content":"\u00a9 2000-2024 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\n O InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe,\r\n ressaltando, no entanto, que n\u00e3o \u2026 [+1218 chars]",
        "url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/politica\/x-informa-ter-cumprido-prazo-e-indicado-representante-legal-no-brasil\/",
        "source":"InfoMoney",
        "published_at":1726881472000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999982119,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Fiscal\u00eda informa a favor de que se admita la querella de Pedro S\u00e1nchez contra el juez Peinado",
        "description":"La Fiscal\u00eda de Madrid apoya que se admita a tr\u00e1mite la querella presentada por el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, contra el magistrado que investiga a su esposa Bego\u00f1a G\u00f3mez, Juan Carlos Peinado, por un delito de prevaricaci\u00f3n.",
        "content":"MADRID, 11 Sep. (EUROPA PRESS) -\r\nLa Fiscal\u00eda de Madrid apoya que se admita a tr\u00e1mite la querella presentada por el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, contra el magistrado que investiga a su esp\u2026 [+483 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-fiscalia-informa-favor-admita-querella-pedro-sanchez-contra-juez-peinado-20240911124842.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1726051722000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999632835,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Fiscal\u00eda informa de que investigar\u00e1 un posible delito de abandono si el Gobierno canario no acoge menores migrantes",
        "description":"La fiscal superior de Canarias, Mar\u00eda Farn\u00e9s Mart\u00ednez Frigola, ha emitido un decreto en el que da instrucciones a los fiscales del archipi\u00e9lago en relaci\u00f3n al protocolo territorial de recepci\u00f3n de menores extranjeros migrantes no acompa\u00f1ados en la comunidad a\u2026",
        "content":"LAS PALMAS DE GRAN CANARIA, 13 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n La fiscal superior de Canarias, Mar\u00eda Farn\u00e9s Mart\u00ednez Frigola, ha emitido un decreto en el que da instrucciones a los fiscales del archipi\u00e9lago\u2026 [+2812 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/islas-canarias\/noticia-fiscalia-informa-investigara-posible-delito-abandono-si-gobierno-canario-no-acoge-menores-migrantes-20240913164358.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1726238638000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998706579,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Brasil cai em julho, informa ANP",
        "description":"Segundo a ANP, a principal causa para a queda na produ\u00e7\u00e3o foi a redu\u00e7\u00e3o da extra\u00e7\u00e3o pelo navio-plataforma Cidade de Saquarema, nos campos de Tupi e Sul de Tupi",
        "content":"A produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo do Brasil em julho deste ano foi de 3,230 milh\u00f5es de barris por dia (barris\/dia), uma queda de 8,1% na compara\u00e7\u00e3o com o mesmo m\u00eas em 2023, segundo dados do boletim mensal de pr\u2026 [+1622 chars]",
        "url":"https:\/\/valor.globo.com\/brasil\/noticia\/2024\/09\/03\/producao-de-petroleo-no-brasil-cai-em-julho-informa-anp.ghtml",
        "source":"Globo",
        "published_at":1725392984000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999759197,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Metro informa que L\u00ednea 1 est\u00e1 funcionando de manera parcial",
        "description":"El servicio no se encuentra disponible en algunos tramos debido a la presencia de una persona en la v\u00eda.",
        "content":"El servicio no estuvo disponible en algunos tramos debido a la presencia de una persona en la v\u00eda.A las 8:35 de este s\u00e1bado, Metro de Santiago inform\u00f3 que L\u00ednea 1\u00a0se mantuvo funcionando de manera par\u2026 [+925 chars]",
        "url":"https:\/\/www.cnnchile.com\/pais\/metro-santiago-linea-1-funcionamiento-parcial_20240914\/",
        "source":"Cnnchile.com",
        "published_at":1726305957000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999661446,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa la gobernadora Evelyn Salgado afectaciones por \u201cJohn\u201d en Guerrero",
        "description":"",
        "content":"Durante la conferencia matutina del presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, la gobernadora Evelyn Salgado Pineda inform\u00f3 que luego del impacto del hurac\u00e1n John como categor\u00eda 3, en la Costa Chica, ha\u2026 [+3477 chars]",
        "url":"https:\/\/www.elfinanciero.com.mx\/estados\/2024\/09\/24\/informa-la-gobernadora-evelyn-salgado-afectaciones-por-john-en-guerrero\/",
        "source":"El Financiero",
        "published_at":1727199786000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999563992,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Petrobras pode distribuir mais dividendos, informa Haddad ao TCU",
        "description":"Em reuni\u00e3o com o TCU na semana passada, Haddad disse que a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos da Petrobras e do BNDES pode subir",
        "content":"O ministro da Fazenda, Fernando Haddad, garantiu ao Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), em reuni\u00e3o na Corte de Contas no \u00faltimo dia 11 de setembro, que a distribui\u00e7\u00e3o de dividendos da Petrobras e do\u00a0B\u2026 [+1426 chars]",
        "url":"https:\/\/www.metropoles.com\/brasil\/petrobras-pode-distribuir-mais-dividendos-informa-haddad-ao-tcu",
        "source":"Metropoles.com",
        "published_at":1726690953000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999982119,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Militar da Marinha dos EUA \u00e9 preso na Venezuela, informa Pent\u00e1gono",
        "description":"Governo dos EUA revelou que o marinheiro foi preso na Venezuela no fim de agosto, mas n\u00e3o deu maiores detalhes sobre o caso",
        "content":"O governo dos Estados Unidos revelou que um militar norte-americano foi preso na Venezuela, no fim de agosto. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Departamento de Defesa do pa\u00eds, nesta quinta-feira (5\/9).\u2026 [+1226 chars]",
        "url":"https:\/\/www.metropoles.com\/mundo\/eua-militar-preso-venezuela",
        "source":"Metropoles.com",
        "published_at":1725576523000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999872446,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Crisis de seguridad: Toh\u00e1 informa que se reestudiar\u00e1 el despliegue de militares en las calles",
        "description":"El alcalde de San Bernardo, Cristopher White, plante\u00f3 nuevamente el tema a ra\u00edz de las balaceras ocurridas en su comuna durante el fin de semana.",
        "content":"La ministra del Interior, Carolina Toh\u00e1, se\u00f1al\u00f3 que el Gobierno evaluar\u00e1 nuevamente la posibilidad de desplegar militares en las calles. Esto, luego del pedido del alcalde de San Bernardo, Cristopher\u2026 [+1847 chars]",
        "url":"https:\/\/www.df.cl\/economia-y-politica\/gobierno\/crisis-de-seguridad-toha-informa-que-se-reestudiara-el-despliegue-de",
        "source":"Www.df.cl",
        "published_at":1725304800000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999604225,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa plc (LON:INF) Receives GBX 875.40 Consensus Price Target from Analysts",
        "description":"Shares of Informa plc (LON:INF \u2013 Get Free Report) have earned an average recommendation of \u201cModerate Buy\u201d from the seven ratings firms that are currently covering the stock, Marketbeat reports. Two equities research analysts have rated the stock with a hold r\u2026",
        "content":"Shares of Informa plc (LON:INF \u2013 Get Free Report) have earned an average recommendation of \u201cModerate Buy\u201d from the seven ratings firms that are currently covering the stock, Marketbeat reports. Two e\u2026 [+2535 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/01\/informa-plc-loninf-receives-gbx-875-40-consensus-price-target-from-analysts\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1725171413000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9540826082,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Del a\u00f1o 2021 a 2024 se han otorgado 458 beneficios de amnist\u00eda, informa Segob al Senado",
        "description":"De agosto de 2021 a agosto de 2024 se han otorgado 458 beneficios de amnist\u00eda determinados por la Comisi\u00f3n de Amnist\u00eda de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n.Esta comisi\u00f3n remiti\u00f3 al Senado su informal anual 2024, en el que da cuenta que al 30 de agosto pasado se re\u2026",
        "content":"De agosto de 2021 a agosto de 2024 se han otorgado 458 beneficios de amnist\u00eda determinados por la Comisi\u00f3n de Amnist\u00eda de la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n.\r\nEsta comisi\u00f3n remiti\u00f3 al Senado su informal an\u2026 [+2096 chars]",
        "url":"https:\/\/www.milenio.com\/politica\/otorgan-458-beneficios-amnistia-2021-2024",
        "source":"Milenio",
        "published_at":1726680172000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999688864,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa plc (LON:INF) Receives Average Recommendation of \u201cModerate Buy\u201d from Analysts",
        "description":"Informa plc (LON:INF \u2013 Get Free Report) has received a consensus recommendation of \u201cModerate Buy\u201d from the six analysts that are presently covering the stock, Marketbeat.com reports. One research analyst has rated the stock with a hold rating and five have is\u2026",
        "content":"Informa plc (LON:INF \u2013 Get Free Report) has received a consensus recommendation of \u201cModerate Buy\u201d from the six analysts that are presently covering the stock, Marketbeat.com reports. One research ana\u2026 [+2424 chars]",
        "url":"https:\/\/www.etfdailynews.com\/2024\/09\/23\/informa-plc-loninf-receives-average-recommendation-of-moderate-buy-from-analysts\/",
        "source":"ETF Daily News",
        "published_at":1727081813000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Positive",
        "sentiment_probabolity":0.9078122377,
        "sentiment_vector":0.9078122377
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Inteligencia de EU informa a Donald Trump de amenazas de asesinato desde Ir\u00e1n",
        "description":"La inteligencia de Estados Unidos advirti\u00f3 al candidato republicano Donald Trump sobre amenazas \"reales y concretas\" de asesinato desde Ir\u00e1n, dijo su equipo de campa\u00f1a en un comunicado.\"Trump fue informado hoy (martes 24 de septiembre) m\u00e1s temprano por la Ofi\u2026",
        "content":"La inteligencia de Estados Unidos advirti\u00f3 al candidato republicano Donald Trumpsobre amenazas \"reales y concretas\" de asesinato desde Ir\u00e1n, dijo su equipo de campa\u00f1a en un comunicado.\r\n\"Trump fue in\u2026 [+2878 chars]",
        "url":"https:\/\/www.milenio.com\/internacional\/donald-trump-es-informado-de-amenazas-de-asesinato-desde-iran",
        "source":"Milenio",
        "published_at":1727231460000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999116659,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Cuidado con mandar fotos de tu DNI por internet: la Polic\u00eda Nacional informa de los riesgos que entra\u00f1a",
        "description":"Se trata de un gesto muy habitual en los \u00faltimos tiempos pero podr\u00eda llegar a comprometer nuestra seguridad",
        "content":"Multas de hasta 100.000 euros por fotografiar o imprimir el DNIEn el m\u00f3vil o pago con tarjeta: estas son las novedades que trae la Polic\u00eda para los nuevos DNIEn la era digital, muchos tr\u00e1mites que an\u2026 [+2660 chars]",
        "url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2024-09-19\/aviso-policia-nacional-foto-dni-internet-1qrt_3965946\/",
        "source":"Elconfidencial.com",
        "published_at":1726765200000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999526739,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Oracle informa ganancias mayores a lo esperado por impulso de la IA a su negocio de computaci\u00f3n en la nube",
        "description":"La compa\u00f1\u00eda tambi\u00e9n anunci\u00f3 un nuevo acuerdo este lunes para que su base de datos hom\u00f3nima est\u00e9 disponible en la nube de Amazon Web Services (AWS).",
        "content":"La acci\u00f3n de Oracle salt\u00f3 en las operaciones extendidas despu\u00e9s de reportar ganancias trimestrales mejores de lo esperado, lo que indica que la demanda de Inteligencia Artificial (IA) contin\u00faa ayudan\u2026 [+1648 chars]",
        "url":"https:\/\/www.df.cl\/empresas\/multinacionales\/oracle-informa-ganancias-mayores-a-lo-esperado-por-impulso-de-la-ia-a-su",
        "source":"Www.df.cl",
        "published_at":1725918300000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998705387,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Varios manifestantes propalestinos pegan en Berl\u00edn una paliza a un periodista \ufeffque informa sobre su radicalismo",
        "description":"El periodista Iman Sefati estaba cubriendo para los diarios 'Bild' y 'BZ' la manifestaci\u00f3n propalestina 'Paz en Gaza' , convocada este lunes por la tarde en Berl\u00edn, y hab\u00eda publicado en redes sociales varias fotograf\u00edas que ilustraban la violencia creciente p\u2026",
        "content":"El periodista Iman Sefati estaba cubriendo para los diarios 'Bild' y 'BZ' la manifestaci\u00f3n propalestina 'Paz en Gaza', convocada este lunes por la tarde en Berl\u00edn, y hab\u00eda publicado en redes sociales\u2026 [+639 chars]",
        "url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/varios-manifestantes-propalestinos-pegan-paliza-periodista-irani-20240911111306-nt.html",
        "source":"Www.abc.es",
        "published_at":1726046442000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999359846,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Relat\u00f3rio informa sobre surgimento de novos opioides",
        "description":"Segundo os dados apresentados no Relat\u00f3rio Mundial sobre Drogas 2024, pelo Escrit\u00f3rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Drogas e Crime (UNODC), o surgimento de novos opioides sint\u00e9ticos, aliado a uma oferta e demanda sem precedentes por outras drogas, agravou o problem\u2026",
        "content":"Segundo os dados apresentados no Relat\u00f3rio Mundial sobre Drogas 2024, pelo Escrit\u00f3rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Drogas e Crime (UNODC), o surgimento de novos opioides sint\u00e9ticos, aliado a uma oferta e \u2026 [+4373 chars]",
        "url":"https:\/\/www.dino.com.br\/releases\/relatorio-informa-sobre-surgimento-de-novos-opioides-dino890305333131",
        "source":"Dino.com.br",
        "published_at":1727203923000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999141693,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"PSICODRAMMA NEL GOVERNO SUI SERVIZI SEGRETI \u2013 IL MINISTRO CROSETTO ATTACCA L\u2019AISE (\u201cNON MI INFORMA DI NULLA E NON COOPERA\u201d) E IL SOTTOSEGRETARIO MANTOVANO LA ELOGIA: \u201cRINGRAZIO IL GENERALE GIANNI CARAVELLI E GLI UOMINI E LE DONNE APPARTENENTI ALL'AGENZIA INFORMAZIONI E SICUREZZA ESTERNA, DA LUI DIRETTA, PER LO STRAORDINARIO LAVORO SVOLTO AL SERVIZIO DELLA NAZIONE\u201d",
        "description":"GUIDO CROSETTO - VERTICE NATO (ANSA) - ROMA, 14 SET - \"Ringrazio il generale Gianni Caravelli e gli uomini e le donne appartenenti all'Agenzia informazioni e sicurezza esterna, da lui diretta, per lo straordinario lavoro svolto al servizio della Nazione, che \u2026",
        "content":"DAGOREPORT - COME SI DICE PARACULA IN TEDESCO?\u00a0URSULA!\u00a0-VON DER LEYEN HA DETTO SI\u2019 A UN INCARICO DI PRIMO PIANO PER FITTO NELLA COMMISSIONE UE SAPENDO BENE CHE SAREBBE STATO UCCELLATO DA VERDI, SOCIA\u2026 [+774 chars]",
        "url":"https:\/\/www.dagospia.com\/rubrica-3\/politica\/psicodramma-governo-servizi-segreti-ndash-ministro-crosetto-408120.htm",
        "source":"Dagospia.com",
        "published_at":1726317287000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999704361,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 9 de septiembre: hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 20 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2271 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-9-de-septiembre-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-el-nid09092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725888203000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999579191,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 31 de agosto: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 17 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2251 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-31-de-agosto-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-el-nid31082024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725114806000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999958396,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 7 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 17 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2230 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-7-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid07092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725725934000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999608994,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Defensa rusa informa del retorno de 103 militares del cautiverio ucraniano",
        "description":"Regresan del cautiverio en Ucrania 103 militares rusos que fueron tomados como prisioneros de guerra durante la incursi\u00f3n ucraniana en la regi\u00f3n rusa de Kursk, informa el Ministerio de Defensa de Rusia.",
        "content":"\u00daltimas noticias e informaci\u00f3n relevante sobre defensa y todas las novedades de la industria militar.\r\nhttps:\/\/noticiaslatam.lat\/20240914\/defensa-rusa-informa-del-retorno-de-103-militares-del-cautive\u2026 [+1475 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiaslatam.lat\/20240914\/defensa-rusa-informa-del-retorno-de-103-militares-del-cautiverio-ucraniano-1157511893.html",
        "source":"Noticiaslatam.lat",
        "published_at":1726309932000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999763966,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Ex\u00e9rcito russo liberta assentamento de Novogrodovka, na RPD, informa MD",
        "description":"Gra\u00e7as \u00e0s a\u00e7\u00f5es ativas das unidades do agrupamento Tsentr (Centro) do Ex\u00e9rcito russo, o assentamento de Novogrodovka, na RPD, foi libertado, disse \u00e0 Sputnik o Minist\u00e9rio da Defesa da R\u00fassia no domingo (8).",
        "content":"Opera\u00e7\u00e3o militar especial russa\r\nNot\u00edcias sobre as tens\u00f5es na Ucr\u00e2nia. Siga informado sobre os avan\u00e7os da opera\u00e7\u00e3o militar especial russa em Donbass.\r\nhttps:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240908\/exercito-r\u2026 [+784 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240908\/exercito-russo-liberta-assentamento-de-novogrodovka-na-rpd-informa-md-36387902.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1725783758000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999842644,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Informa Evelyn Salgado las acciones desplegadas por los tres \u00f3rdenes de gobierno en atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n por el hurac\u00e1n \u201cJohn\u201d",
        "description":"",
        "content":"En seguimiento a las acciones que se han implementado de manera extraordinaria para atender la situaci\u00f3n generada por el hurac\u00e1n John, la gobernadora Evelyn Salgado Pineda reiter\u00f3 su compromiso para \u2026 [+4149 chars]",
        "url":"https:\/\/www.elfinanciero.com.mx\/estados\/2024\/09\/26\/informa-evelyn-salgado-las-acciones-desplegadas-por-los-tres-ordenes-de-gobierno-en-atencion-a-la-poblacion-por-el-huracan-john\/",
        "source":"El Financiero",
        "published_at":1727375349000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999246597,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"'Enorme nuvem de fuma\u00e7a' cobre o Brasil, informa Climatempo",
        "description":"Em diferentes regi\u00f5es do pa\u00eds \u00e9 quase imposs\u00edvel ver o azul do c\u00e9u; o que se v\u00ea \u00e9 uma colora\u00e7\u00e3o acinzentada. Segundo o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais, de 1\u00ba de janeiro at\u00e9 7 de setembro de 2024, foram identificados 156.023 focos de fogo",
        "content":"De acordo com a Climatempo, uma 'grande nuvem de fuma\u00e7a' est\u00e1 cobrindo quase todo o territ\u00f3rio do Brasil. Em diferentes regi\u00f5es do pa\u00eds \u00e9 quase imposs\u00edvel ver o azul do c\u00e9u; o que se v\u00ea \u00e9 uma colora\u00e7\u2026 [+1570 chars]",
        "url":"https:\/\/brasil.perfil.com\/brasil\/enorme-nuvem-de-fumaca-cobre-o-brasil-informa-climatempo.phtml",
        "source":"Perfil.com",
        "published_at":1725881162000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999989152,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La OMS informa de un aumento del 89% en los casos de viruela del mono en Europa en agosto, con Espa\u00f1a a la cabeza",
        "description":"La Regi\u00f3n Europea de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) ha experimentado un aumento del 89 por ciento en los casos de viruela del mono de julio a agosto, todos de la antigua variante y con Espa\u00f1a como el pa\u00eds en el que m\u00e1s han aumentado los contagios, \u2026",
        "content":"Espa\u00f1a es el tercer pa\u00eds con m\u00e1s casos notificados en agosto, por detr\u00e1s de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo y Australia \r\n MADRID, 23 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n La Regi\u00f3n Europea de la Organizaci\u00f3n \u2026 [+2780 chars]",
        "url":"https:\/\/www.infosalus.com\/actualidad\/noticia-oms-informa-aumento-89-casos-viruela-mono-europa-agosto-espana-cabeza-20240923115402.html",
        "source":"Infosalus.com",
        "published_at":1727085242000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999961257,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Alemania informa a la UE que introducir\u00e1 controles en todas las fronteras terrestres debido a la \u2018carga persistente\u2019 de la migraci\u00f3n y el \u2018terrorismo isl\u00e1mico\u2019",
        "description":"Alemania introducir\u00e1 controles en todas sus fronteras terrestres para hacer frente a la \u201ccarga constante\u201d de la inmigraci\u00f3n y el \u201cterrorismo isl\u00e1mico\u201d, ha dicho el Ministro del Interior, Nancy Faeser,del Partido Socialdem\u00f3crata, que finalmente admiti\u00f3 que Ale\u2026",
        "content":"Menos mal que est\u00e1n los menos malos y van acostumbrando al personal.\r\nAs\u00ed cuando gane la AFD (que con la colecci\u00f3n de anormales gobernando como si fuesen el estado 51 de usa con menci\u00f3n especial a lo\u2026 [+132 chars]",
        "url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alemania-informa-ue-introducira-controles-todas-fronteras-debido",
        "source":"Meneame.net",
        "published_at":1725893904000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998881817,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy s\u00e1bado 14 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 25 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2393 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-sabado-14-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-nid14092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726336795000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999537468,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"GPS (GGPS3) informa altera\u00e7\u00e3o no bloco de controle da companhia",
        "description":"Altera\u00e7\u00e3o formaliza a adi\u00e7\u00e3o de novos acionistas controladores e a sa\u00edda da NPP do grupo\nThe post GPS (GGPS3) informa altera\u00e7\u00e3o no bloco de controle da companhia appeared first on InfoMoney.",
        "content":"\u00a9 2000-2024 InfoMoney. Todos os direitos reservados.\r\n O InfoMoney preza a qualidade da informa\u00e7\u00e3o e atesta a apura\u00e7\u00e3o de todo o conte\u00fado produzido por sua equipe,\r\n ressaltando, no entanto, que n\u00e3o \u2026 [+1218 chars]",
        "url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/gps-ggps3-informa-alteracao-no-bloco-de-controle-da-companhia\/",
        "source":"InfoMoney",
        "published_at":1727176963000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999549389,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Batalh\u00e3o ucraniano formado por criminosos quer alistar homicidas condenados, informa m\u00eddia",
        "description":"O batalh\u00e3o Shkval das For\u00e7as Armadas ucranianas, formado por criminosos libertados em troca de prestar servi\u00e7o militar na linha de frente, quer alistar homicidas condenados, informou o canal de TV CNN.",
        "content":"Siga a Sputnik Brasil e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos no nosso canal no Telegram.\r\nJ\u00e1 que a Sputnik est\u00e1 bloqueada em alguns pa\u00edses, por aqui voc\u00ea consegue baixar o nosso aplicativo para celula\u2026 [+51 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240911\/batalhao-ucraniano-formado-por-criminosos-quer-alistar-homicidas-condenados-informa-midia-36433257.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1726049203000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999719858,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"For\u00e7as russas libertam povoado de Ukrainsk na rep\u00fablica de Donetsk, informa MD",
        "description":"Unidades do agrupamento de tropas russo Tsentr (Centro) libertaram o povoado de Ukrainsk, na Rep\u00fablica Popular de Donetsk (RPD), informou o Minist\u00e9rio da Defesa da R\u00fassia.",
        "content":"Opera\u00e7\u00e3o militar especial russa\r\nNot\u00edcias sobre as tens\u00f5es na Ucr\u00e2nia. Siga informado sobre os avan\u00e7os da opera\u00e7\u00e3o militar especial russa em Donbass.\r\nhttps:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240926\/forcas-rus\u2026 [+2664 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240926\/forcas-russas-libertam-povoado-de-ukrainsk-na-republica-de-donetsk-informa-md-36656955.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1727341859000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999681711,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Fiscal\u00eda informa a favor de admitir la querella de S\u00e1nchez contra el juez que investiga a Bego\u00f1a G\u00f3mez",
        "description":"La Fiscal\u00eda de Madrid ha presentado un informe a favor de la admisi\u00f3n a tr\u00e1mite de la querella que present\u00f3 la Abogac\u00eda del Estado en nombre del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, contra el juez que investiga por delitos de corrupci\u00f3n a su mujer ante el \u2026",
        "content":"La Fiscal\u00eda de Madrid ha presentado un informe a favor de la admisi\u00f3n a tr\u00e1mite de la querella que present\u00f3 la Abogac\u00eda del Estado en nombre del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, contra el juez\u2026 [+2765 chars]",
        "url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/fiscalia-informa-favor-admitir-querella-sanchez-juez-20240911130347-nt.html",
        "source":"Www.abc.es",
        "published_at":1726052627000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999697208,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Tropas russas libertam povoado de Georgievka na rep\u00fablica de Donetsk, informa MD da R\u00fassia",
        "description":"Unidades do agrupamento de tropas Yug (Sul) das For\u00e7as Armadas russas libertaram o assentamento de Georgievka na Rep\u00fablica Popular de Donetsk (RPD), informou o Minist\u00e9rio da Defesa da R\u00fassia.",
        "content":"Siga a Sputnik Brasil e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos no nosso canal no Telegram.\r\nJ\u00e1 que a Sputnik est\u00e1 bloqueada em alguns pa\u00edses, por aqui voc\u00ea consegue baixar o nosso aplicativo para celula\u2026 [+51 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240919\/tropas-russas-libertam-povoado-de-georgievka-na-republica-de-donetsk-informa-md-da-russia-36542833.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1726738953000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999777079,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Ex\u00e9rcito russo liberta povoado de Makeevka na rep\u00fablica de Lugansk, informa MD",
        "description":"O agrupamento de tropas Zapad (Oeste) das For\u00e7as Armadas da R\u00fassia libertou Makeevka, na Rep\u00fablica Popular de Lugansk (RPL), informou o Minist\u00e9rio da Defesa da R\u00fassia.",
        "content":"Siga a Sputnik Brasil e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos no nosso canal no Telegram.\r\nJ\u00e1 que a Sputnik est\u00e1 bloqueada em alguns pa\u00edses, por aqui voc\u00ea consegue baixar o nosso aplicativo para celula\u2026 [+24 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240929\/exercito-russo-liberta-povoado-de-makeevka-na-republica-de-lugansk-informa-md-36697383.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1727601215000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999550581,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Hezbol\u00e1 informa de la muerte de doce de sus miembros durante la jornada sin especificar las circunstancias",
        "description":"El partido-milicia chi\u00ed liban\u00e9s Hezbol\u00e1 ha confirmado este mi\u00e9rcoles de madrugada la muerte de doce de sus miembros sin especificar las circunstancias y tras una jornada marcada por la explosi\u00f3n de dispositivos buscapersonas de miembros de grupo islamista, un\u2026",
        "content":"Al menos uno de ellos falleci\u00f3 por la explosi\u00f3n de su 'busca'\r\n MADRID, 18 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n El partido-milicia chi\u00ed liban\u00e9s Hezbol\u00e1 ha confirmado este mi\u00e9rcoles de madrugada la muerte de doce\u2026 [+4072 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/internacional\/noticia-hezbola-informa-muerte-doce-miembros-jornada-especificar-circunstancias-20240918063513.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1726634113000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999722302,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"'Me Too Brasil' informa de denuncias contra el ministro de DDHH por presunto acoso sexual contra varias mujeres",
        "description":"El movimiento 'Me Too Brasil' ha informado este jueves sobre una serie de denuncias presentadas contra el ministro de Derechos Humanos y Ciudadan\u00eda del pa\u00eds, Silvio Almeida, por presunto acoso sexual contra varias mujeres, seg\u00fan un comunicado remitido al port\u2026",
        "content":"MADRID, 6 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n El movimiento 'Me Too Brasil' ha informado este jueves sobre una serie de denuncias presentadas contra el ministro de Derechos Humanos y Ciudadan\u00eda del pa\u00eds, Silvio\u2026 [+1979 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/internacional\/noticia-me-too-brasil-informa-denuncias-contra-ministro-ddhh-presunto-acoso-sexual-contra-varias-mujeres-20240906063555.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1725597355000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9998607635,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Starlink informa Anatel que n\u00e3o cumprir\u00e1 decis\u00e3o de bloquear X",
        "description":"O provedor de internet via sat\u00e9lite Starlink, controlado por Elon Musk, disse \u00e0 Ag\u00eancia Nacional ...",
        "content":"O provedor de internet via sat\u00e9lite Starlink, controlado por Elon Musk, disse \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) que n\u00e3o cumprir\u00e1 uma ordem judicial para bloquear a plataforma de m\u00eddia s\u2026 [+1263 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/economia\/starlink-informa-anatel-que-nao-cumprira-decisao-de-bloquear-x,867d9682acc27f7522b809d3c9153e58z3frek1p.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1725285545000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999610186,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Casi el 40% de los adultos j\u00f3venes de EEUU ya se informa a trav\u00e9s de TikTok",
        "description":"El futuro de TikTok en EEUU es muy incierto pero la \u00faltima encuesta de Pew demuestra que su relevancia como fuente informativa no ha dejado de crecer. En concreto un 17% de los adultos participantes lo menciona como un entorno habitual en el que se entera de \u2026",
        "content":"Pues espero que el m\u00e9dico del futuro no me haga un Bucket Challenge ni nada por el estilo para curarme la tos",
        "url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/casi-40-adultos-jovenes-eeuu-ya-informa-traves-tiktok",
        "source":"Meneame.net",
        "published_at":1726747652000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999073744,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"For\u00e7as da Ucr\u00e2nia perdem em 1 dia at\u00e9 2.010 militares e ca\u00e7a MiG-29, informa MD da R\u00fassia",
        "description":"For\u00e7as Armadas da Ucr\u00e2nia perderam no \u00faltimo dia at\u00e9 710 soldados, uma pe\u00e7a de artilharia autopropulsada Paladin, um obuseiro M777 dos EUA, v\u00e1rios outros equipamentos militares e cinco dep\u00f3sitos de muni\u00e7\u00f5es de campo, relatou nesta...",
        "content":"Opera\u00e7\u00e3o militar especial russa\r\nNot\u00edcias sobre as tens\u00f5es na Ucr\u00e2nia. Siga informado sobre os avan\u00e7os da opera\u00e7\u00e3o militar especial russa em Donbass.\r\nhttps:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240903\/forcas-da-\u2026 [+2277 chars]",
        "url":"https:\/\/noticiabrasil.net.br\/20240903\/forcas-da-ucrania-perdem-em-1-dia-ate-2010-militares-e-caca-mig-29-informa-md-da-russia-36309542.html",
        "source":"Noticiabrasil.net.br",
        "published_at":1725355235000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999983311,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 19 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de diez sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2263 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-19-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid19092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726760229000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999409914,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Crimes violentos nos EUA diminu\u00edram em 2023, mas crimes de \u00f3dio aumentaram, informa FBI",
        "description":"Os incidentes de crimes violentos nos Estados Unidos ca\u00edram 3% no ano passado, enquanto o n\u00famero ...",
        "content":"Os incidentes de crimes violentos nos Estados Unidos ca\u00edram 3% no ano passado, enquanto o n\u00famero de crimes de \u00f3dio aumentou, informou o FBI em um relat\u00f3rio anual divulgado nesta segunda-feira. \r\nO re\u2026 [+1272 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/mundo\/crimes-violentos-nos-eua-diminuiram-em-2023-mas-crimes-de-odio-aumentaram-informa-fbi,ed3ef707fca2eba87965abc79d14cb712au28stf.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1727109327000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999811649,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La mayor\u00eda de los j\u00f3venes se informa en la tele y las redes y no detecta noticias falsas",
        "description":"Los j\u00f3venes reconocen estar expuestos a contenidos en redes que promueven el odio y estereotipos raciales y de sexualidad. Dos de cada diez j\u00f3venes han bloqueado perfiles en redes sociales por insulto o acoso. El 60% de adolescentes en Espa\u00f1a elige la televis\u2026",
        "content":"Nos mean encima y dicen que llueve.\r\nEl problema es que esta gente defiende que llueve.",
        "url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mayoria-jovenes-informa-tele-redes-no-detecta-noticias-falsas",
        "source":"Meneame.net",
        "published_at":1727347034000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999462366,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Ucr\u00e2nia informa derrubada de 10 drones e 1 m\u00edssil lan\u00e7ados pela R\u00fassia",
        "description":"As unidades de defesa a\u00e9rea ucraniana destru\u00edram 10 de 14 drones que a R\u00fassia lan\u00e7ou no meio da ...",
        "content":"As unidades de defesa a\u00e9rea ucraniana destru\u00edram 10 de 14 drones que a R\u00fassia lan\u00e7ou no meio da noite para atacar seu territ\u00f3rio, disse a for\u00e7a a\u00e9rea ucraniana neste domingo. \r\nA for\u00e7a a\u00e9rea tamb\u00e9m i\u2026 [+551 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/mundo\/ucrania-informa-derrubada-de-10-drones-e-1-missil-lancados-pela-russia,4caa1ea315dffebf8b147f0f981d0025z8zq3n56.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1726418598000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999973774,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 16 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 31 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2264 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-16-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid16092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726493482000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999662638,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, jueves 5 de septiembre: hora, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 18 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+1556 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-jueves-5-de-septiembre-hora-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-el-nid05092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725544170000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999691248,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Los ingresos del sector del mueble se estancan en 2023 por debajo de los 3.900 millones, seg\u00fan Informa",
        "description":"La facturaci\u00f3n derivada de las ventas minoristas de muebles registr\u00f3 un estancamiento en 2023 con una facturaci\u00f3n que se situ\u00f3 en 3.815 millones de euros, un 0,4% menos que el a\u00f1o anterior en el que hab\u00eda crecido un 11%, seg\u00fan los datos del Observatorio Secto\u2026",
        "content":"MADRID, 5 Sep. (EUROPA PRESS) - \r\n La facturaci\u00f3n derivada de las ventas minoristas de muebles registr\u00f3 un estancamiento en 2023 con una facturaci\u00f3n que se situ\u00f3 en 3.815 millones de euros, un 0,4% m\u2026 [+2191 chars]",
        "url":"https:\/\/www.europapress.es\/economia\/construccion-y-vivienda-00342\/noticia-ingresos-sector-mueble-estancan-2023-debajo-3900-millones-informa-20240905111135.html",
        "source":"Europapress.es",
        "published_at":1725527495000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999984026,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy martes, 10 de septiembre: hora, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 20 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2274 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-martes-10-de-septiembre-hora-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-el-nid10092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725975570000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999607801,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Brasil quita R$ 1,3 bi e zera d\u00edvidas com ONU e organismos internacionais, informa governo",
        "description":"Esfor\u00e7o \u00e9 parte da estrat\u00e9gia do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) para reformar as institui\u00e7\u00f5es de governan\u00e7a global, garantindo a participa\u00e7\u00e3o de mais pa\u00edses nas decis\u00f5es internacionais",
        "content":"Os minist\u00e9rios das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e do Planejamento anunciaram nesta ter\u00e7a-feira (24), em nota conjunta, que o Brasil quitou suas pend\u00eancias financeiras com organismos multilaterais, totalizando\u2026 [+1505 chars]",
        "url":"https:\/\/brasil.perfil.com\/politica\/brasil-quita-r-13-bi-e-zera-dividas-com-onu-e-organismos-internacionais-informa-governo.phtml",
        "source":"Perfil.com",
        "published_at":1727205964000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999940395,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Venezuela informa que pedir\u00e1 pris\u00e3o de Milei; Argentina responde: \"n\u00e3o temos medo\"",
        "description":"Promotor do Minist\u00e9rio P\u00fablico venezuelano, Tarek William Saab, alega que pedido seria por entrega aos Estados Unidos de uma aeronave da Emtrasur, empresa estatal venezuelana",
        "content":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico da Venezuela solicitou a pris\u00e3o de Javier Milei, da irm\u00e3 e secret\u00e1ria geral do presidente argentino, Karina Milei, e da ministra argentina da Seguran\u00e7a, Patricia Bullrich nesta q\u2026 [+2629 chars]",
        "url":"https:\/\/brasil.perfil.com\/mundo\/venezuela-informa-que-pedira-prisao-de-milei-argentina-responde-nao-temos-medo.phtml",
        "source":"Perfil.com",
        "published_at":1726754115000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999959469,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy jueves 12 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 14 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2239 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-jueves-12-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-nid12092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726145757000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999554157,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 6 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 15 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2406 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-6-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid06092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725630262000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999961257,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 4 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 13 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2398 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-4-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid04092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1725455171000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999623299,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 27 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de ocho sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2270 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-27-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid27092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1727451127000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999577999,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, 28 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de ocho sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+2270 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-28-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid28092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1727558140000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999958992,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Mauro Vieira informa planos de retirada de brasileiros a chanceler do L\u00edbano em caso de escalada do conflito",
        "description":"O ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Mauro Vieira, reuniu-se neste s\u00e1bado com o chanceler do ...",
        "content":"O ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Mauro Vieira, reuniu-se neste s\u00e1bado com o chanceler do L\u00edbano, Abdallah Rashid Bou Habib, para informar que o Brasil estuda diferentes cen\u00e1rios que incluem a reti\u2026 [+930 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/brasil\/mauro-vieira-informa-planos-de-retirada-de-brasileiros-a-chanceler-do-libano-em-caso-de-escalada-do-conflito,2c18384b35ffae2e5a484c68e573ab8dlmeghy6h.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1727546673000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9991068244,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"La Xunta informa favorablemente el Plan Xeral de Vigo",
        "description":"La conselleira de Infrestruturas anuncia tambi\u00e9n que pagar\u00e1 el 38 % de la prolongaci\u00f3n\u00a0del t\u00fanel de Beiramar, aunque no no ha recibido a\u00fan el proyecto",
        "content":"La conselleira de Infraestruturas, Mar\u00eda Mart\u00ednez Allegue ha anunciado que la Xunta ha dado el visto bueno al Plan Xeral de Ordenaci\u00f3n Municipal\u00a0de Vigo.\u00a0\u00abSe fan algunhas suxerencias pero o informe \u00e9\u2026 [+1874 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/vigo\/vigo\/2024\/09\/19\/xunta-informa-favorablemente-plan-xeral-vigo\/00031726749511409690739.htm",
        "source":"Lavozdegalicia.es",
        "published_at":1726749720000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9997287393,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Relat\u00f3rio informa sobre surgimento de novos opioides",
        "description":"Segundo os dados apresentados no Relat\u00f3rio Mundial sobre Drogas 2024, pelo Escrit\u00f3rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Drogas e Crime (UNODC), o surgimento de novos opioides sint\u00e9ticos, aliado a uma oferta e demanda sem precedentes por outras drogas, agravou o problem\u2026",
        "content":"Segundo os dados apresentados no Relat\u00f3rio Mundial sobre Drogas 2024, pelo Escrit\u00f3rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Drogas e Crime (UNODC), o surgimento de novos opioides sint\u00e9ticos, aliado a uma oferta e \u2026 [+4410 chars]",
        "url":"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/relatorio-informa-sobre-surgimento-de-novos-opioides,da5cb5723efb9ab9201ab62dc3498c4624ghoq0z.html",
        "source":"Terra.com.br",
        "published_at":1727214949000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999141693,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Periodista de Teletica informa durante el d\u00eda y vende nachos por la noche",
        "description":"Desde hace ocho a\u00f1os, el periodista de 'M\u00e1s que Noticias', Johnny L\u00f3pez, opt\u00f3 por emprender en el \u00e1mbito de la gastronom\u00eda. Hoy, junto a su familia, contempla la posibilidad de dedicarse cada vez m\u00e1s al negocio de los restaurantes",
        "content":"Cuando no est\u00e1 buscando historias para contarlas en televisi\u00f3n, Johnny L\u00f3pez Badilla dedica su tiempo libre a otra de sus pasiones: la gastronom\u00eda. Junto con su familia, administra un restaurante inn\u2026 [+6341 chars]",
        "url":"https:\/\/www.nacion.com\/gente\/periodista-de-teletica-informa-durante-el-dia-y\/ZYJDSSGTH5AZTNCCXFCBISNZKI\/story\/",
        "source":"Nacion.com",
        "published_at":1727534700000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999456406,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"H\u00e1 1,474 milh\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es do IRPF na malha fina, informa Receita",
        "description":"N\u00famero corresponde a 3,2% do total de documentos entregues neste ano",
        "content":"A Receita Federal informou nesta quinta-feira (26) que 1.474.527 declara\u00e7\u00f5es de Imposto de Renda (IR) de pessoas f\u00edsicas est\u00e3o retidas na malha fina, o que corresponde a 3,2% do total de documentos e\u2026 [+1934 chars]",
        "url":"https:\/\/valor.globo.com\/financas\/imposto-de-renda-2024\/noticia\/2024\/09\/26\/ha-1474-milhao-de-declaracoes-do-irpf-na-malha-fina-informa-receita.ghtml",
        "source":"Globo",
        "published_at":1727379960000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999765158,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30a4\u30f3\u30d5\u30a9\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u56fd\u969b\u4f1a\u8b70\u300cAI\u30b5\u30df\u30c3\u30c8\uff1a\u30cb\u30e5\u30fc\u30e8\u30fc\u30af\u5927\u4f1a2024\u300d\uff08Informa Tech\u4e3b\u50ac\uff09\u306e\u53c2\u52a0\u7533\u3057\u8fbc\u307f\u53d7\u4ed8\u958b\u59cb",
        "description":"\u5148\u7aef\u5206\u91ce\u306e\u5e02\u5834\u60c5\u5831\u3092\u63d0\u4f9b\u3059\u308b\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30a4\u30f3\u30d5\u30a9\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff08\u795e\u5948\u5ddd\u770c\u5ddd\u5d0e\u5e02\u3001\u4ee3\u8868\u53d6\u7de0\u5f79\u793e\u9577\uff1a\u6a0b\u53e3\u8358\u7950\uff09\u306f\u30012024\u5e7412\u670811\uff5e12\u65e5\u306b\u7c73\u56fd\u30cb\u30e5\u30fc\u30e8\u30fc\u30af\u3001Javits Center\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308bInforma Tech\u4e3b\u50ac\u306e\u56fd\u969b\u4f1a\u8b70\u300cThe AI Summit New York 2024-AI\u30b5\u30df\u30c3\u30c8\uff1a\u30cb\u30e5\u30fc\u30e8\u30fc\u30af\u5927\u4f1a2024-\u300d\u306e\u4ee3\u7406\u5e97\u3068\u3057\u3066\u3001\u53c2\u52a0\u7533\u3057\u8fbc\u307f\u306e...",
        "content":"AI\r\nAI Summit New YorkAI9AI\r\n5\r\n6 \r\n2AI Accelerator HubHackathonAI PlaygroundAIconics AwardsSolution Center\r\nAI SummitAI\r\n4,000\r\nThe AI Summit New York 2024The AI Summit New York 2024-AI2024-20241211\u2026 [+88 chars]",
        "url":"https:\/\/japan.cnet.com\/release\/31022148\/",
        "source":"CNET",
        "published_at":1725519600000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999785423,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30a4\u30f3\u30d5\u30a9\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u56fd\u969b\u4f1a\u8b70\u300c\u6297\u4f53\u30a8\u30f3\u30b8\u30cb\u30a2\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u6cbb\u7642\u85ac\u5b66\u4f1a\uff1a2024\u300d\uff08Informa Connect\u4e3b\u50ac\uff09\u306e\u53c2\u52a0\u7533\u3057\u8fbc\u307f\u53d7\u4ed8\u958b\u59cb",
        "description":"\u5148\u7aef\u5206\u91ce\u306e\u5e02\u5834\u60c5\u5831\u3092\u63d0\u4f9b\u3059\u308b\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u30b0\u30ed\u30fc\u30d0\u30eb\u30a4\u30f3\u30d5\u30a9\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff08\u795e\u5948\u5ddd\u770c\u5ddd\u5d0e\u5e02\u3001\u4ee3\u8868\u53d6\u7de0\u5f79\u793e\u9577\uff1a\u6a0b\u53e3\u8358\u7950\uff09\u306f\u30012024\u5e7412\u670815\uff5e18\u65e5\u306b\u7c73\u56fd\u3001\u30ab\u30ea\u30d5\u30a9\u30eb\u30cb\u30a2\u5dde\u30b5\u30f3\u30c7\u30a3\u30a8\u30b4\u3001Marriott Marquis San Diego Marina\u3067\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308bInforma Connect\u4e3b\u50ac\u306e\u56fd\u969b\u4f1a\u8b70\u300cAntibody Engineering & Therapeutics 2024-\u6297\u4f53\u30a8\u30f3\u30b8\u30cb...",
        "content":"ADC\r\n10\r\nin vivoin vivoADC\r\nAntibody Engineering &amp; Therapeutics 2024Antibody Engineering &amp; Therapeutics 2024-2024-2024121518Marriott Marquis San Diego Marina\r\nAntibody Engineering &amp; Thera\u2026 [+59 chars]",
        "url":"https:\/\/japan.cnet.com\/release\/31030843\/",
        "source":"CNET",
        "published_at":1727244000000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999945164,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Jornal Nacional informa at\u00e9 quando o X vai ficar fora do ar",
        "description":"No Jornal Nacional, Renata Vasconcellos deu um pingo de esperan\u00e7a para o p\u00fablico sobre o X, ...",
        "content":"No Jornal Nacional, Renata Vasconcellos deu um pingo de esperan\u00e7a para o p\u00fablico sobre o X, antigo Twitter, que teve sua exist\u00eancia suspensa no Brasil ap\u00f3s decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes, do\u2026 [+1255 chars]",
        "url":"https:\/\/rd1.com.br\/jornal-nacional-informa-ate-quando-o-x-vai-ficar-fora-do-ar\/",
        "source":"Rd1.com.br",
        "published_at":1725135695000,
        "collected_at":1727696516737,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.999997735,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor en EE.UU. hoy, jueves 26 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"La agencia del gobierno encargada de monitorear y alertar a la poblaci\u00f3n sobre los riesgos de los sismos en el pa\u00eds norteamericano emiti\u00f3 su \u00faltimo reporte; en las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 16 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el C\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+1434 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-en-eeuu-hoy-26-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-informa-nid26092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1727358012000,
        "collected_at":1727696516738,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999563694,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"IPC-S acelera nas sete capitais na 3\u00aa leitura de setembro, informa FGV Ibre",
        "description":"\u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Semanal atingiu alta de 0,44% na terceira leitura de setembro, vindo de avan\u00e7o de 0,21% na imediatamente anterior",
        "content":"A acelera\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o medida pelo \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Semanal (IPC-S) para 0,44% na terceira leitura de setembro, vindo de 0,21% na imediatamente anterior, a segunda do m\u00eas, foi espalha\u2026 [+669 chars]",
        "url":"https:\/\/valor.globo.com\/brasil\/noticia\/2024\/09\/24\/ipc-s-acelera-nas-sete-capitais-na-3a-leitura-de-setembro-informa-fgv-ibre.ghtml",
        "source":"Globo",
        "published_at":1727180383000,
        "collected_at":1727696516738,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999933243,
        "sentiment_vector":0.0
    },
    {
        "company":"Informa",
        "ticker":null,
        "title":"Temblor hoy en EE.UU. hoy, 17 de septiembre: la hora exacta, lugar y epicentro del nuevo sismo, seg\u00fan informa el USGS",
        "description":"En las \u00faltimas 24 horas, se registraron un total de 22 sismos en la regi\u00f3n de Am\u00e9rica del Norte y el Caribe con magnitud mayor de 2,5 grados, de los cuales siete se presentaron en el territorio continental estadounidense; el m\u00e1s fuerte de estos fue uno ocurri\u2026",
        "content":"En Estados Unidos, tienen lugar una variedad de fen\u00f3menos naturales que, en algunos casos, pueden representar amenazas para la poblaci\u00f3n. Entre ellos, uno de los m\u00e1s misteriosos y sorpresivos son los\u2026 [+3141 chars]",
        "url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/estados-unidos\/temblor-hoy-en-eeuu-hoy-17-de-septiembre-la-hora-exacta-lugar-y-epicentro-del-nuevo-sismo-segun-nid17092024\/",
        "source":"La Nacion",
        "published_at":1726583985000,
        "collected_at":1727696516738,
        "sentiment_label":"Neutral",
        "sentiment_probabolity":0.9999657869,
        "sentiment_vector":0.0
    }
]